<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="app_name">Flashlight</string>
  <string name="east">E</string>
  <string name="west">W</string>
  <string name="south">S</string>
  <string name="north">N</string>
  <string name="south_east">SE</string>
  <string name="south_west">SW</string>
  <string name="north_east">NE</string>
  <string name="north_west">NW</string>
  <string name="main_color">Warna</string>
  <string name="main_morse">Morse</string>
  <string name="morse_transmit">Transmit</string>
  <string name="on">ON</string>
  <string name="off">OFF</string>
  <string name="morse_your_text">Teks Anda</string>
  <string name="morse_morse_code">Kode Morse</string>
  <string name="permission_location_rationale">Akses ke layanan lokasi diperlukan untuk menunjukkan fitur \'lokasi saya\', yang menunjukkan lokasi Anda saat ini di peta.</string>
  <string name="permission_location_denied_message">Sampel ini memerlukan izin lokasi untuk mengaktifkan lapisan \'lokasi saya\'. Silakan coba lagi dan berikan akses untuk menggunakan lokasi tersebut. \n Jika izin telah ditolak secara permanen, ini dapat diaktifkan dari Pengaturan Sistem &gt; Apps &gt; </string>
  <string name="no_location_detected">Tidak ada lokasi yang terdeteksi. Pastikan lokasi diaktifkan pada perangkat. </string>
  <string name="locate">Cari </string>
  <string name="rt_title">Kami membutuhkan umpan balik Anda</string>
  <string name="dialog_rate_message_normal">Apakah Anda menyukai alat Senter kami! Bisa tolong luangkan waktu untuk menilai itu. Dukungan Anda membuat kami berbuat lebih baik. Terima kasih atas dukungannya! </string>
  <string name="dialog_rate_positive">Menakjubkan</string>
  <string name="rt_fb">Saya punya saran</string>
  <string name="rt_cancel">Waktu berikutnya</string>
  <string name="dialog_rate_message_feedback">Feedback will make us to provide you with more quality services.</string>
  <string name="ok">OK</string>
  <string name="cancel">Batal</string>
  <string name="no_sending_emails_app">Maaf, kami tidak dapat menemukan aplikasi apa pun untuk mengirim email! Berikut adalah alamat email umpan balik kami: \n </string>
  <string name="no_google_play_app">Maaf, kami tidak dapat menemukan aplikasi apa pun untuk membuka peringkat rumah! </string>
  <string name="can_not_open_flash_light">Tidak bisa membuka lampu flash </string>
  <string name="device_not_support_flash_light">Perangkat tidak mendukung lampu kilat dan secara otomatis akan menyalakan layar </string>
  <string name="seconds">%1$d Detik</string>
  <plurals name="minute">
    <item quantity="other">%1$d Menit</item>
  </plurals>
  <string name="never">Tidak pernah</string>
  <string name="auto_close">Matikan secara otomatis </string>
  <string name="calibration_message">Anda bisa menjauh dari sumber gangguan medan magnet dan ikuti instruksinya untuk melengkapi kalibrasi kompas</string>
  <string name="the_device_compass_is_not_available">Kompas perangkat tidak tersedia</string>
  <string name="recover_billing_completed">Lengkap. Jika ada pertanyaan, periksa jaringan Anda atau periksa pesanan Google Play Anda dan coba lagi. Terima kasih!</string>
  <string name="processing_please_wait">Memproses … Please waite. </string>
  <string name="billing_set_up_failed_message">Tidak bisa mulai Pastikan bermain google berfungsi dengan baik.</string>
  <string name="purchase_success">Beli sukses</string>
  <string name="purchase_failed">Pembelian gagal </string>
  <string name="notification_hint_on">Sentuh untuk menyalakan lampu</string>
  <string name="notification_hint_off">Ketuk untuk mematikan lampu</string>
  <string name="title_setting">Pengaturan</string>
  <string name="setting_primary_title_launch_open">Otomatis aktif</string>
  <string name="setting_secondary_title_launch_open">Aktifkan senter saat memulai</string>
  <string name="setting_primary_title_keep_open">Senter terus menyala</string>
  <string name="setting_secondary_title_keep_open">Tetap aktif setelah mengunci layar</string>
  <string name="purchase_shake_open">Kocok untuk menyalakan senter</string>
  <string name="setting_primary_title_shake_open">Kocok untuk beralih</string>
  <string name="setting_secondary_title_shake_open">Kocok telepon Anda untuk menghidupkan / mematikan senter</string>
  <string name="setting_primary_title_notification">Bilah alat bantu notifikasi</string>
  <string name="setting_secondary_title_notification">Pintasan untuk mengaktifkan / menonaktifkan senter</string>
  <string name="setting_primary_title_battery_control">Kontrol daya</string>
  <string name="setting_secondary_title_battery_control">Peringatan baterai rendah di bawah %1$d%%</string>
  <string name="setting_primary_title_close_time">Otomatis mati</string>
  <string name="setting_secondary_title_close_time">Matikan senter setelah jangka waktu tertentu</string>
  <string name="title_about">Tentang</string>
  <string name="about_feedback">Umpan balik</string>
  <string name="about_rate">Beri nilai kami</string>
  <string name="about_privacy_policy">Kebijakan privasi</string>
  <string name="billing_remove_ads">Hapus ADs</string>
  <string name="billing_shark">Kocok untuk menyalakan senter</string>
  <string name="billing_notification">Jalan pintas Toolbar Notifikasi untuk mengaktifkan / menonaktifkan senter</string>
  <string name="purchase_billing">$1.99</string>
  <string name="recover_billing">Kembalikan</string>
  <string name="dialog_low_power_title">Perhatian!</string>
  <string name="dialog_low_power_message">Baterai Anda lebih rendah dari jumlah minimum yang ditetapkan. Nyalakan senter saja?</string>
  <string name="dialog_low_power_close">Matikan</string>
  <string name="dialog_low_power_open">Tetap di</string>
  <string name="common_dialog_title_hint">Perhatian</string>
  <string name="dialog_camera_permission_title">Buka Izin Lampu Senter</string>
  <string name="dialog_camera_permission_message">Tidak memiliki izin untuk menggunakan senter yang terintegrasi dengan kamera oleh produsen perangkat Anda. Mohon berikan izin kamera.</string>
  <string name="dialog_camera_permission_positive">Buka</string>
  <string name="dialog_camera_permission_granted_message">Izin diberikan! Mulai perjalanan senter!</string>
  <string name="dialog_camera_permission_granted_positive">Mulai</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message">Perangkat ini tidak memiliki perangkat keras lampu senter yang tersedia. Anda bisa menggunakan lampu layar sebagai gantinya.</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_negative">Aku tahu</string>
  <string name="common_screen_light">Lampu Layar</string>
  <string name="dialog_camera_occupied_positive">Aku tahu</string>
  <string name="dialog_camera_occupied_message">Tidak bisa menyalakan senter karena perangkat keras sedang sibuk. Silakan periksa dan hentikan aplikasi lain yang berisi senter.</string>
  <string name="setting_primary_title_share">Bagikan</string>
  <string name="setting_secondary_title_share">Senter terbaik, ketuk untuk berbagi dengan teman-teman Anda</string>
  <string name="setting_share_hint">Salin berhasil, Anda bisa menempel langsung</string>
  <string name="setting_secondary_title_faq">Item masalah umum dan jawaban untuk pertanyaan terkait</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_title">Senter tidak tersedia</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message_no_flashlight">Senter perangkat ini rusak atau tidak ada senter</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message_screen_light">Anda juga bisa menggunakan lampu layar</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_positive">Gunakan lampu layar</string>
  <string name="title_faq">Faq</string>
  <string-array name="faq_question">
    <item>Mengapa senter saya tidak berfungsi atau nyala sepanjang waktu?</item>
    <item>Mengapa saya hanya bisa menggunakan lampu layar?</item>
    <item>Mengapa senter dimatikan secara tidak normal?</item>
    <item>Bagaimana cara mengubah warna cahaya?</item>
    <item>Mengapa kecepatan baterai dikonsumsi dengan cepat dan suhu perangkat tinggi?</item>
    <item>Mengapa kompas tidak akurat?</item>
    <item>Mengapa tidak bisa menggunakan peta dengan benar?</item>
  </string-array>
  <string-array name="faq_answer">
    <item>
Jika senter Anda tidak berfungsi, mungkin disebabkan oleh alasan berikut:\n- Lampu senter telah menyala sepanjang waktu, mungkin karena mode lampu sorot menyala. Langkah-langkah untuk mematikan mode strobo: Kembali ke beranda → Periksa posisi tombol di bawah [SOS, 0 ~ 10] → Seret tombol ke bawah nomor 0;\n- Membuka aplikasi senter lain atau aplikasi kamera pada saat yang sama, silakan tutup aplikasi ini;\n- Tidak mengizinkan izin kamera, senter memerlukan izin kamera untuk menyalakan lampu. Langkah-langkah untuk mengizinkan izin kamera: Kembali ke beranda → Klik tombol on / off → Izinkan izin kamera di jendela sembul;\n- Senter perangkat ini rusak. Anda juga bisa menggunakan lampu layar. Langkah-langkah untuk menggunakan lampu layar: Kembali ke beranda → Klik tombol lampu layar di sudut kanan bawah.
    </item>
    <item>
Senter perangkat ini rusak atau tidak ada senter. Anda juga bisa menggunakan lampu layar. Langkah-langkah untuk menggunakan lampu layar: Kembali ke beranda → Klik tombol lampu layar di sudut kanan bawah.
    </item>
    <item>
Jika Anda menemukan bahwa senter dimatikan secara tidak normal, periksa pengaturan berikut:\n- Senter tetap menyala. Jika Anda mematikan senter tetap menyala, senter mungkin mati selama layar kunci;\n- Otomatis mati. Jika Anda menghidupkan otomatis, senter akan mati secara otomatis setelah waktu yang ditentukan. Jika Anda tidak ingin mematikan senter secara otomatis, harap pastikan bahwa pengaturan mati otomatis adalah "Tidak Pernah";\n- Kocok untuk beralih. Jika Anda mengaktifkan shake untuk mengganti pengaturan senter, senter akan secara otomatis dihidupkan / dimatikan ketika guncangan besar perangkat terdeteksi. Jika Anda tidak ingin menghidupkan / mematikan senter dengan menggoyangkan, matikan pengaturan ini. .
    </item>
    <item>
Sayangnya, karena keterbatasan perangkat keras perangkat, warna lampu kilat tidak dapat diubah, hanya warna lampu layar yang dapat diubah. Langkah-langkah untuk mengubah warna lampu layar: Kembali ke beranda → Klik tombol lampu layar Di sudut kanan bawah → Warna cahaya diubah dengan menyesuaikan rona (lingkaran), saturasi (baris pertama), dan kecerahan (detik) baris).
    </item>
    <item>
Jika kecepatan baterai dikonsumsi dengan cepat dan suhu perangkat tinggi, buat pengaturan berikut:\n- Jika konsumsi baterai terlalu cepat, gunakan fitur kontrol daya untuk melindungi baterai. Langkah-langkah untuk menghidupkan kontrol daya: Buka halaman pengaturan → Hidupkan Kontrol daya → Atur peringatan baterai lemah → OK.\n- Jika suhu perangkat tinggi. Anda juga bisa menggunakan lampu layar. Langkah-langkah untuk menggunakan lampu layar: Kembali ke beranda → Klik tombol lampu layar di sudut kanan bawah.
    </item>
    <item>
Jika kompas Anda tidak akurat, mungkin karena alasan berikut:\n- Ada gangguan medan magnet di dekat perangkat. Jauhi interferensi magnetik dan selesaikan kalibrasi kompas. Langkah untuk mengkalibrasi kompas: Kembali ke beranda → Klik ikon "?" Di sudut kanan atas kompas untuk memulai kalibrasi kompas → Ikuti petunjuk untuk menyelesaikan kompas kalibrasi; .Langkah untuk mengkalibrasi kompas:\n- Karena keterbatasan perangkat keras perangkat Anda, kompas tidak berfungsi, Anda dapat mencoba menggunakan peta untuk menentukan lokasi. Langkah-langkah untuk membuka peta: Kembali ke beranda → Klik tombol kompas untuk membuka peta → Buka izin lokasi untuk gunakan peta.
    </item>
    <item>
Jika peta Anda tidak berfungsi, periksa pengaturan berikut:\n- Anda belum mengizinkan izin lokasi. Langkah-langkah untuk membuka izin lokasi: Kembali ke beranda → Klik kompas untuk membuka peta → Izinkan izin lokasi, di jendela izin aplikasi yang muncul;\n- Gunakan peta perlu menghidupkan jaringan, periksa jaringan saat ini normal;\n- Jika Tidak ada masalah dengan pengaturan di atas, saya sangat menyesal, perangkat Anda tidak mendukung penargetan, atau Ada ketidaknormalan dalam penentuan posisi, dan peta tidak dapat digunakan secara normal.
    </item>
  </string-array>
  <string name="title_feedback">Tidak puas?</string>
  <string name="dialog_feedback_message_faq">Apakah ada masalah saat digunakan? Temukan solusi di FAQ.</string>
  <string name="dialog_feedback_message_feedback">Masalah tidak terpecahkan? Harap umpan balik detail lebih lanjut tentang masalah ini.</string>
  <string name="dialog_feedback_positive">Umpan balik</string>
  <string name="dialog_request_permission_title">Perlu izin kamera</string>
  <string name="dialog_request_permission_message">Senter membutuhkan izin kamera untuk menyediakan layanan senter kepada Anda. Lampu senter tidak akan mengganggu privasi Anda, perkenankan izin kamera.</string>
  <string name="dialog_request_permission_positive">Dimengerti</string>
  <string name="dialog_rate_us_title">Nilai kami</string>
  <string name="dialog_rate_us_message_review">If you enjoy the flashlight please consider giving us a review.</string>
  <string name="dialog_rate_us_message_rate">Memilih:</string>
  <string name="dialog_rate_us_positive">Menyerahkan</string>
  <string name="update_dialog_title_1">Fitur Baru Dirilis!</string>
  <string name="update_dialog_title_2">Mohon Perbarui!</string>
  <string name="update_dialog_title_3">Perbarui dan Lanjutkan</string>
  <string name="update_dialog_content_1">Ingin melihat sesuatu yang baru? Cukup perbarui dan cari tahu! Terima kasih telah menggunakan!</string>
  <string name="update_dialog_content_2">Kami telah memperbaiki beberapa bug potensial! Pembaruan langsung sangat disarankan!</string>
  <string name="update_dialog_content_3">Aplikasi ini mengalami beberapa masalah serius, Anda harus memperbarui untuk melanjutkan atau keluar! Catatan sejarah Anda akan bertahan!  Maaf untuk ketidaknyamanannya. Kami berkomitmen untuk membuat aplikasi terbaik untuk Anda!</string>
  <string name="update_dialog_cancel">Membatalkan</string>
  <string name="update_dialog_update">Memperbarui</string>
  <string name="update_dialog_quit">Berhenti</string>
  <string name="dialog_grant_permission_message">Senter membutuhkan izin kamera untuk menyediakan layanan senter kepada Anda. Lampu senter tidak akan mengganggu privasi Anda, perkenankan izin kamera</string>
  <string name="dialog_grant_permission_positive">Hibah</string>
  <string name="dialog_grant_permission_negative">Membatalkan</string>
</resources>
