<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="app_name">Flashlight</string>
  <string name="east">E</string>
  <string name="west">W</string>
  <string name="south">S</string>
  <string name="north">N</string>
  <string name="south_east">SE</string>
  <string name="south_west">SW</string>
  <string name="north_east">NE</string>
  <string name="north_west">NW</string>
  <string name="main_color">Farve</string>
  <string name="main_morse">Morse</string>
  <string name="morse_transmit">Send</string>
  <string name="on">ON</string>
  <string name="off">OFF</string>
  <string name="morse_your_text">Din tekst</string>
  <string name="morse_morse_code">Morse Code</string>
  <string name="permission_location_rationale">Adgang til placeringstjenesten er påkrævet for at demonstrere funktionen \'min placering\', som viser din nuværende placering på kortet.</string>
  <string name="permission_location_denied_message">Denne prøve kræver placeringstilladelse til at aktivere \'min placering\' -laget. Prøv igen og giv adgang til at bruge placeringen. \nHvis tilladelsen er blevet nægtet permanent, kan den aktiveres fra Systemindstillinger &gt; Apps &gt; </string>
  <string name="no_location_detected">Ingen placering fundet. Sørg for, at placeringen er aktiveret på enheden.</string>
  <string name="locate">Find</string>
  <string name="rt_title">Vi har brug for din feedback</string>
  <string name="dialog_rate_message_normal">Kan du lide vores lommelygteværktøj! Kan du venligst tage et øjeblik til at bedømme det. Din støtte gør os til at gøre det bedre. Tak for din støtte!</string>
  <string name="dialog_rate_positive">Amazing</string>
  <string name="rt_fb">Jeg har forslag</string>
  <string name="rt_cancel">Næste gang</string>
  <string name="dialog_rate_message_feedback">Feedback vil få os til at give dig tjenester af mere kvalitet.</string>
  <string name="ok">OK</string>
  <string name="cancel">Annuller</string>
  <string name="no_sending_emails_app">Beklager, vi kunne ikke finde nogen apps til afsendelse af e-mails! Nedenfor er vores feedback email adresse: \n</string>
  <string name="no_google_play_app">Beklager, vi kunne ikke finde nogen apps til at åbne ratinghjemmet!</string>
  <string name="can_not_open_flash_light">Kan ikke åbne flashlys</string>
  <string name="device_not_support_flash_light">Enheden understøtter ikke flashlys og lyser automatisk skærmen</string>
  <string name="seconds">%1$d sekunder</string>
  <plurals name="minute">
    <item quantity="other">%1$d Protokoller</item>
  </plurals>
  <string name="never">Aldrig</string>
  <string name="auto_close">Sluk automatisk</string>
  <string name="calibration_message">Du kan holde dig væk fra magnetfeltinterferenskilden, og følg instruktionerne for at fuldføre kompaskalibreringen</string>
  <string name="the_device_compass_is_not_available">Kompas af enheden er ikke tilgængelig</string>
  <string name="recover_billing_completed">Afsluttet. Hvis du har spørgsmål, skal du tjekke dit netværk eller tjekke din Google Play-ordre, og prøv igen. Tak!</string>
  <string name="processing_please_wait">Behandling … Vent venligst.</string>
  <string name="billing_set_up_failed_message">Kan ikke starte. Sørg for, at Google Play fungerer korrekt.</string>
  <string name="purchase_success">Købsucces</string>
  <string name="purchase_failed">Køb mislykkedes</string>
  <string name="notification_hint_on">Tryk for at tænde lyset</string>
  <string name="notification_hint_off">Tryk for at slukke for lyset</string>
  <string name="title_setting">Indstillinger</string>
  <string name="setting_primary_title_launch_open">Automatisk om</string>
  <string name="setting_secondary_title_launch_open">Tænd lommelygten ved opstart</string>
  <string name="setting_primary_title_keep_open">Lommelygte bliv på</string>
  <string name="setting_secondary_title_keep_open">Bliv på efter låsning af skærmen</string>
  <string name="purchase_shake_open">Ryst for at tænde / slukke lommelygten</string>
  <string name="setting_primary_title_shake_open">Ryst for at skifte</string>
  <string name="setting_secondary_title_shake_open">Ryst din telefon til at tænde / slukke lommelygten</string>
  <string name="setting_primary_title_notification">Meddelelse værktøjslinje skifte</string>
  <string name="setting_secondary_title_notification">Genvej til at tænde / slukke lommelygten</string>
  <string name="setting_primary_title_battery_control">Power control</string>
  <string name="setting_secondary_title_battery_control">Advarsel om lavt batteri under %1$d%%</string>
  <string name="setting_primary_title_close_time">Automatisk off</string>
  <string name="setting_secondary_title_close_time">Sluk lommelygten efter en periode</string>
  <string name="title_about">Om</string>
  <string name="about_feedback">Feedback</string>
  <string name="about_rate">Bedøm os</string>
  <string name="about_privacy_policy">Fortrolighedspolitik</string>
  <string name="billing_remove_ads">Fjern annoncer</string>
  <string name="billing_shark">Ryst for at skifte lommelygte</string>
  <string name="billing_notification">Meddelelse toolbar genvej til at tænde / slukke lommelygten</string>
  <string name="purchase_billing">$1.99</string>
  <string name="recover_billing">Gendan</string>
  <string name="dialog_low_power_title">Opmærksomhed!</string>
  <string name="dialog_low_power_message">Dit batteri er lavere end den indstillede minimumsprocent. Tænd lommelygten alligevel?</string>
  <string name="dialog_low_power_close">Sluk</string>
  <string name="dialog_low_power_open">Bliv på</string>
  <string name="common_dialog_title_hint">Opmærksomhed</string>
  <string name="dialog_camera_permission_title">Åbn lommelygter</string>
  <string name="dialog_camera_permission_message">Har ingen tilladelse til at bruge lommelygte, som er integreret med kameraet af din enhedsproducent. Giv venligst tilladelse til kameraet.</string>
  <string name="dialog_camera_permission_positive">Åben</string>
  <string name="dialog_camera_permission_granted_message">Tilladelse givet! Start lommelygte tur!</string>
  <string name="dialog_camera_permission_granted_positive">Start</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message">Denne enhed har ingen ledig lommelygte. Du kan bruge skærmens lys i stedet.</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_negative">Jeg ved</string>
  <string name="common_screen_light">Skærmlys</string>
  <string name="dialog_camera_occupied_positive">Jeg ved</string>
  <string name="dialog_camera_occupied_message">Kan ikke tænde lommelygten, fordi hardware er i besiddelse. Kontroller og stop andre apps, der besidder lommelygten.</string>
  <string name="setting_primary_title_share">Del</string>
  <string name="setting_secondary_title_share">Den bedste lommelygte, tryk for at dele med dine venner</string>
  <string name="setting_share_hint">Kopier med succes, du kan indsætte direkte</string>
  <string name="setting_secondary_title_faq">Fælles problemstillinger og svar på tilsvarende spørgsmål</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_title">Lommelygte utilgængelig</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message_no_flashlight">Denne lommelygts lommelygte er beskadiget, eller der er ingen lommelygte</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message_screen_light">Du kan også bruge skærmen lys i stedet</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_positive">Brug skærmen lys</string>
  <string name="title_faq">Ofte stillede spørgsmål</string>
  <string-array name="faq_question">
    <item>Hvorfor arbejder min lommelygte ikke, eller stikker hele tiden?</item>
    <item>Hvorfor kan jeg kun bruge skærmens lys?</item>
    <item>Hvorfor er lommelygten slukket unormalt?</item>
    <item>Hvordan ændrer du lysets farve?</item>
    <item>Hvorfor forbruges hastigheden af ​​batteriet hurtigt og temperaturen på enheden høj?</item>
    <item>Hvorfor er kompassen unøjagtig?</item>
    <item>Hvorfor kan jeg ikke bruge kortet korrekt?</item>
  </string-array>
  <string-array name="faq_answer">
    <item>
Hvis din lommelygte ikke virker, kan det skyldes følgende grunde:\n- Lommelygten har stødt hele tiden, muligvis fordi strobe-tilstanden er tændt. Skridt til at slukke for strobe-tilstand: Tilbage til startsiden → Kontroller knappens position under [SOS, 0 ~ 10] → Træk knappen til under nummer 0;\n- Åbnet anden lommelygte applikation eller kamera applikation på samme tid, luk disse app;\n- Tillader ikke kamera tilladelse, lommelygten har brug for kamera tilladelse til at tænde lys. Trin til at tillade kamera tilladelse: Tilbage til startsiden → Klik på tænd / sluk-knappen → Tillad kamera tilladelser i pop op-vinduet;\n- Denne lommelygts lommelygte er beskadiget. Du kan også bruge skærmen lys i stedet. Trin til brug af skærmlys: Tilbage til startsiden → Klik på skærmlysknappen i nederste højre hjørne.
    </item>
    <item>
Denne lommelygts lommelygte er beskadiget, eller der er ingen lommelygte. Du kan også bruge skærmen lys i stedet. Trin til brug af skærmlys: Tilbage til startsiden → Klik på skærmlysknappen i nederste højre hjørne.
    </item>
    <item>
Hvis du finder ud af, at lommelygten er unormalt slukket, skal du kontrollere følgende indstillinger:\n- Lommelygte forblive på Hvis du slukker for lommelygte, fortsætter lommelygten under låseskærmen.\n- Automatisk slukket. Hvis du tænder automatisk, slukkes lommelygten automatisk efter den indstillede tid. Hvis du ikke vil slukke for lommelygten automatisk, skal du sørge for, at den automatiske slukket er "Aldrig";\n- Ryst for at skifte. Hvis du tænder for rystelsen for at skifte lommelygteindstilling, bliver lommelygten automatisk tændt / slukket, når en stor rystelse af enheden registreres. Hvis du ikke vil tænde / slukke lommelygten ved at ryste, skal du slukke for denne indstilling .
    </item>
    <item>
På grund af begrænsningerne i enhedshardwaren kan farven på flashen ikke ændres, kun skærmens lys kan ændres. Skridt til at ændre farven på skærmens lys: Tilbage til startsiden → Klik på skærmens lysknapp Nederst til højre → Lysets farve ændres ved at justere farvetone (cirkel), mætning (første linje) og lysstyrke (sekund linje).
    </item>
    <item>
Hvis hastigheden på batteriet forbruges hurtigt og temperaturen på enheden høj, skal du foretage følgende indstillinger:\n- Hvis batteriforbruget er for hurtigt, skal du bruge strømstyringsfunktionen til at beskytte batteriet. Skridt til at tænde for strømstyring: Gå til indstillingssiden → Tænd for strømstyring → Indstil lav advarsel → OK.\n- Hvis temperaturen på enheden høj. Du kan også bruge skærmen lys i stedet. Trin til brug af skærmlys: Tilbage til startsiden → Klik på skærmlysknappen i nederste højre hjørne.
    </item>
    <item>
Hvis dit kompas er unøjagtigt, kan det skyldes følgende grunde:\n- Der er magnetfeltinterferens i nærheden af ​​enheden. Hold dig væk fra magnetisk interferens og fuldfør kompaskalibreringen. Spor til kalibrering af kompasset: Gå tilbage til startsiden → Klik på ikonet "?" I øverste højre hjørne af kompassen for at starte kompaskalibrering → Følg instruktionerne for at fuldføre kompassen kalibrering; .Steps til kalibrering af kompassen:\n- På grund af dine hardwarebegrænsninger, virker kompaset ikke, du kan prøve at bruge kortet til at bestemme placeringen. Steg for at åbne kortet: Tilbage til startsiden → Klik på kompasknappen for at åbne kortet → Åbn tilladelsen til at brug kortet
    </item>
    <item>
Hvis dit kort ikke virker, skal du kontrollere følgende indstillinger:\n- Du har ikke tilladt stedet tilladelse. Fremgangsmåde for at åbne placeringstilladelsen: Tilbage til startsiden → Klik på kompassen for at åbne kortet → Tillad tilladelse til stedet i vinduet med popup-programmets tilladelse;\n- Brug kortet skal tænde for netværket, kontrollere, at det aktuelle netværk er normalt;\n- Hvis der ikke er noget problem med ovenstående indstillinger, beklager jeg, din enhed understøtter ikke målretning, eller der er en abnormitet i positioneringen, og kortet kan ikke bruges normalt.
    </item>
  </string-array>
  <string name="title_feedback">Ikke tilfreds?</string>
  <string name="dialog_feedback_message_faq">Har du problemer under brug? Find løsninger i FAQ.</string>
  <string name="dialog_feedback_message_feedback">Problemet er ikke løst? Venligst tilbagemeld flere detaljer om problemet.</string>
  <string name="dialog_feedback_positive">Feedback</string>
  <string name="dialog_request_permission_title">Har brug for kamera tilladelse</string>
  <string name="dialog_request_permission_message">Lommelygten kræver kamera tilladelse til at give dig en lommelygte service. Lommelygten vil ikke invadere dit privatliv, vær venlig at tillade kamera tilladelse.</string>
  <string name="dialog_request_permission_positive">forstået</string>
  <string name="dialog_rate_us_title">Bedøm os</string>
  <string name="dialog_rate_us_message_review">Hvis du nyder lommelygten, kan du overveje at give os en anmeldelse.</string>
  <string name="dialog_rate_us_message_rate">Vælge:</string>
  <string name="dialog_rate_us_positive">Indsend</string>
  <string name="update_dialog_title_1">Ny funktion frigivet!</string>
  <string name="update_dialog_title_2">Vær sød at opdatere!</string>
  <string name="update_dialog_title_3">Opdater og fortsæt</string>
  <string name="update_dialog_content_1">Vil du se noget nyt? Bare opdater og find ud af det! Tak for brugen!</string>
  <string name="update_dialog_content_2">Vi har rettet nogle potentielle fejl! Umiddelbar opdatering anbefales kraftigt!</string>
  <string name="update_dialog_content_3">Denne app oplever et alvorligt problem, du skal opdatere for at fortsætte eller afslutte! Din historieoptegnelse vil fortsætte!  Beklager ulejligheden. Vi er forpligtet til at lave den bedste app til dig!</string>
  <string name="update_dialog_cancel">Afbestille</string>
  <string name="update_dialog_update">Opdatering</string>
  <string name="update_dialog_quit">Afslut</string>
  <string name="dialog_grant_permission_message">Lommelygten kræver kamera tilladelse til at give dig en lommelygte service. Lommelygten vil ikke invadere dit privatliv, vær venlig at tillade kamera tilladelse</string>
  <string name="dialog_grant_permission_positive">Give</string>
  <string name="dialog_grant_permission_negative">Afbestille</string>
</resources>
