<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="app_name">Lanterna</string>
  <string name="east">E</string>
  <string name="west">W</string>
  <string name="south">S</string>
  <string name="north">N</string>
  <string name="south_east">SE</string>
  <string name="south_west">SW</string>
  <string name="north_east">NE</string>
  <string name="north_west">NW</string>
  <string name="main_color">Cor</string>
  <string name="main_morse">Morse</string>
  <string name="morse_transmit">Transmite</string>
  <string name="on">EM</string>
  <string name="off">FORA</string>
  <string name="morse_your_text">Seu texto</string>
  <string name="morse_morse_code">Código Morse</string>
  <string name="permission_location_rationale">O acesso ao serviço de localização é necessário para demonstrar o recurso "minha localização", que mostra sua localização atual no mapa.</string>
  <string name="permission_location_denied_message">Esse exemplo requer permissão de local para ativar a camada \'minha localização \'. Tente novamente e conceda acesso para usar o local. \nSe a permissão tiver sido negada permanentemente, ela poderá ser ativada nas Configurações do Sistema &gt; Apps &gt; </string>
  <string name="no_location_detected">Nenhum local detectado. Verifique se o local está ativado no dispositivo.</string>
  <string name="locate">Localizar</string>
  <string name="rt_title">Precisamos do seu retorno</string>
  <string name="dialog_rate_message_normal">Você gosta de nossa ferramenta de lanterna! Poderia, por favor, tomar um momento para classificá-lo. Seu apoio nos faz fazer melhor. Obrigado por seu apoio!</string>
  <string name="dialog_rate_positive">Surpreendente</string>
  <string name="rt_fb">Eu tenho sugestões</string>
  <string name="rt_cancel">Próxima vez</string>
  <string name="dialog_rate_message_feedback">O feedback nos fará fornecer mais serviços de qualidade.</string>
  <string name="ok">Está bem</string>
  <string name="cancel">Cancelar</string>
  <string name="no_sending_emails_app">Não foi possível encontrar nenhum aplicativo para enviar e-mails! Abaixo está o nosso endereço de e-mail de feedback:\n</string>
  <string name="no_google_play_app">Desculpe, não foi possível encontrar nenhum aplicativo para abrir a classificação para casa!</string>
  <string name="can_not_open_flash_light">Não é possível abrir a luz do flash</string>
  <string name="device_not_support_flash_light">O dispositivo não suporta luz de flash e acenderá automaticamente a tela</string>
  <string name="seconds">%1$d Segundos</string>
  <plurals name="minute">
    <item quantity="one">%1$d Minuto</item>
    <item quantity="other">%1$d Minutos</item>
  </plurals>
  <string name="never">Nunca</string>
  <string name="auto_close">Desligar automaticamente</string>
  <string name="calibration_message">Você pode ficar longe da fonte de interferência de campo magnético e seguir as instruções para completar a calibração da bússola</string>
  <string name="the_device_compass_is_not_available">A bússola do dispositivo não está disponível</string>
  <string name="recover_billing_completed">Concluído. Se você tiver alguma dúvida, verifique sua rede ou verifique seu pedido do Google Play e tente novamente. Obrigado!</string>
  <string name="processing_please_wait">Processando … Por favor aguarde.</string>
  <string name="billing_set_up_failed_message">Não pode começar. Certifique-se de que o google play esteja funcionando corretamente.</string>
  <string name="purchase_success">Sucesso de compra</string>
  <string name="purchase_failed">A compra falhou</string>
  <string name="notification_hint_on">Toque para ligar a luz</string>
  <string name="notification_hint_off">Toque para desligar a luz</string>
  <string name="title_setting">Configurações</string>
  <string name="setting_primary_title_launch_open">Automático em</string>
  <string name="setting_secondary_title_launch_open">Ligue a lanterna na inicialização</string>
  <string name="setting_primary_title_keep_open">A lanterna continua</string>
  <string name="setting_secondary_title_keep_open">Continue depois de bloquear a tela</string>
  <string name="purchase_shake_open">Agite para ligar / desligar a lanterna</string>
  <string name="setting_primary_title_shake_open">Agite para ligar / desligar a lanterna</string>
  <string name="setting_secondary_title_shake_open">Agite seu telefone para ligar / desligar a lanterna</string>
  <string name="setting_primary_title_notification">Barra de ferramentas de notificação alternar</string>
  <string name="setting_secondary_title_notification">Atalho para ligar / desligar a lanterna</string>
  <string name="setting_primary_title_battery_control">Controle de poder</string>
  <string name="setting_secondary_title_battery_control">Aviso de bateria fraca abaixo de %1$d%%</string>
  <string name="setting_primary_title_close_time">Desligamento automático</string>
  <string name="setting_secondary_title_close_time">Desligue a lanterna depois de um período de tempo</string>
  <string name="title_about">Sobre</string>
  <string name="about_feedback">Comentários</string>
  <string name="about_rate">Avalie-nos</string>
  <string name="about_privacy_policy">Política de privacidade</string>
  <string name="billing_remove_ads">Remover ADs</string>
  <string name="billing_shark">Agite para mudar a lanterna</string>
  <string name="billing_notification">Atalho da barra de ferramentas de notificação para ligar / desligar a lanterna</string>
  <string name="purchase_billing">$1.99</string>
  <string name="recover_billing">Restaurar</string>
  <string name="dialog_low_power_title">Atenção!</string>
  <string name="dialog_low_power_message">Sua bateria é menor que a porcentagem mínima estabelecida. Ligar a lanterna de qualquer maneira?</string>
  <string name="dialog_low_power_close">Desligar</string>
  <string name="dialog_low_power_open">Ficar em</string>
  <string name="common_dialog_title_hint">Atenção</string>
  <string name="dialog_camera_permission_title">Abrir as Permissões de Lanterna</string>
  <string name="dialog_camera_permission_message">Não tem permissão para usar lanterna que esteja integrada à câmera pelo fabricante do dispositivo. Por favor conceda permissão à câmera.</string>
  <string name="dialog_camera_permission_positive">Aberto</string>
  <string name="dialog_camera_permission_granted_message">Permissão garantida! Comece uma viagem de lanterna!</string>
  <string name="dialog_camera_permission_granted_positive">Começar</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message">Este dispositivo não possui hardware de lanterna disponível. Você pode usar a luz da tela em vez disso.</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_negative">Eu sei</string>
  <string name="common_screen_light">Luz da tela</string>
  <string name="dialog_camera_occupied_positive">Eu sei</string>
  <string name="dialog_camera_occupied_message">Não é possível ligar a lanterna porque o hardware está sendo ocupado. Verifique e pare outros aplicativos que ocupam a lanterna.</string>
  <string name="setting_primary_title_share">Compartilhar</string>
  <string name="setting_secondary_title_share">A melhor lanterna, toque para compartilhar com seus amigos</string>
  <string name="setting_share_hint">Copie com sucesso, você pode colar diretamente</string>
  <string name="setting_secondary_title_faq">Itens de problemas comuns e respostas a perguntas correspondentes</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_title">Lanterna indisponível</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message_no_flashlight">A lanterna deste dispositivo está danificada ou não há lanterna</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message_screen_light">Você também pode usar a luz da tela</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_positive">Use a luz da tela</string>
  <string name="title_faq">Perguntas frequentes</string>
  <string-array name="faq_question">
    <item>Por que minha lanterna não está funcionando ou piscando o tempo todo?</item>
    <item>Por que só posso usar a luz da tela?</item>
    <item>Por que a lanterna é desligada de forma anormal?</item>
    <item>Como mudar a cor da luz?</item>
    <item>Por que a velocidade da bateria é consumida rapidamente e a temperatura do dispositivo é alta?</item>
    <item>Por que a bússola é imprecisa?</item>
    <item>Por que não pode usar corretamente o mapa?</item>
  </string-array>
  <string-array name="faq_answer">
    <item>
Se a sua lanterna não estiver funcionando, isso pode ser causado pelos seguintes motivos:\n- A lanterna está piscando o tempo todo, possivelmente porque o modo strobe está ligado. Passos para desativar o modo strobe: Voltar para a página inicial → Verifique a posição do botão sob [SOS, 0 ~ 10] → Arraste o botão para abaixo do número 0;\n- Aberto outro aplicativo lanterna ou aplicativo da câmera ao mesmo tempo, por favor, feche estes app;\n- Não permite a permissão da câmera, a lanterna precisa de permissão da câmera para acender a luz. Etapas para permitir a permissão da câmera: Voltar para a página inicial → Clique no botão liga / desliga → Permitir permissões de câmera na janela pop-up;\n- A lanterna deste dispositivo está danificada. Você também pode usar a luz da tela. Etapas para usar a luz da tela: Voltar para a página inicial → Clique no botão de luz da tela no canto inferior direito.
    </item>
    <item>
A lanterna deste dispositivo está danificada ou não há lanterna. Você também pode usar a luz da tela. Etapas para usar a luz da tela: Voltar para a página inicial → Clique no botão de luz da tela no canto inferior direito.
    </item>
    <item>
Se você achar que a lanterna está anormalmente desligada, verifique as seguintes configurações:\n- Lanterna fica acesa. Se você desligar a lanterna, a lanterna pode desligar durante a tela de bloqueio;\n- Desligamento automático Se você desativar o desligamento automático, a lanterna desligará automaticamente após o tempo definido. Se você não quiser desligar a lanterna automaticamente, certifique-se de que a configuração de desligamento automático seja "Nunca";\n- Agitar para mudar. Se você ativar a vibração para alternar a configuração da lanterna, a lanterna será automaticamente ligada / desligada quando for detectada uma grande sacudida do dispositivo. Se você não quiser ligar / desligar a lanterna agitando, desative esta configuração. .
    </item>
    <item>
Infelizmente, devido às limitações do hardware do dispositivo, a cor do flash não pode ser alterada, apenas a cor da luz da tela pode ser alterada. Etapas para alterar a cor da luz da tela: Voltar para a página inicial → Clique no botão de luz da tela No canto inferior direito → A cor da luz é alterada ajustando a matiz (círculo), saturação (primeira linha) e brilho (segundo linha).
    </item>
    <item>
Se a velocidade da bateria consumir rapidamente e a temperatura do dispositivo alta, faça as seguintes configurações:\n- Se o consumo da bateria for muito rápido, use o recurso de controle de energia para proteger a bateria. Etapas para ligar o controle de energia: Vá para a página de configurações → Ativar controle de energia → Definir aviso de bateria fraca → OK.\n- Se a temperatura do dispositivo for alta. Você também pode usar a luz da tela. Etapas para usar a luz da tela: Voltar para a página inicial → Clique no botão de luz da tela no canto inferior direito.
    </item>
    <item>
Se a sua bússola estiver imprecisa, pode ser devido aos seguintes motivos:\n- Existe interferência no campo magnético perto do dispositivo. Fique longe de interferências magnéticas e complete a calibração da bússola.Passo para calibrar a bússola: Volte para a página inicial → Clique no ícone "?" No canto superior direito da bússola para iniciar a calibração da bússola → Siga as instruções para completar a bússola calibração; .Para calibrar a bússola:\n- Devido às limitações de hardware do seu dispositivo, a bússola não funciona, você pode tentar usar o mapa para determinar a localização.Steps para abrir o mapa: Voltar à página inicial → Clique no botão da bússola para abrir o mapa → Abrir a permissão de localização use o mapa.
    </item>
    <item>
Se o seu mapa não funcionar, verifique as seguintes configurações:\n- Você não permitiu a permissão de localização. Etapas para abrir a permissão de localização: Voltar para a página inicial → Clique na bússola para abrir o mapa → Permita a permissão de localização, na janela de permissão do aplicativo pop-up;\n- Use o mapa precisa ligar a rede, verifique a rede atual é normal;\n- Se não houver problema com as configurações acima, lamento muito, seu dispositivo não suporta segmentação ou há uma anormalidade no posicionamento e o mapa não pode ser usado normalmente.
    </item>
  </string-array>
  <string name="title_feedback">Não satisfeito?</string>
  <string name="dialog_feedback_message_faq">Tem problemas encontrados durante o uso? Encontre soluções em FAQ.</string>
  <string name="dialog_feedback_message_feedback">Problema não está resolvido? Por favor, envie mais detalhes sobre o problema.</string>
  <string name="dialog_feedback_positive">Comentários</string>
  <string name="dialog_request_permission_title">Precisa de permissão de câmera</string>
  <string name="dialog_request_permission_message">A lanterna precisa de permissão da câmera para fornecer um serviço de lanterna. A lanterna não vai invadir sua privacidade, por favor, permita a permissão da câmera.</string>
  <string name="dialog_request_permission_positive">Entendido</string>
  <string name="dialog_rate_us_title">Nos avalie</string>
  <string name="dialog_rate_us_message_review">Se você gosta da lanterna, considere nos dar uma revisão.</string>
  <string name="dialog_rate_us_message_rate">Escolher:</string>
  <string name="dialog_rate_us_positive">Enviar</string>
  <string name="update_dialog_title_1">Lançado novo recurso!</string>
  <string name="update_dialog_title_2">Por favor atualize!</string>
  <string name="update_dialog_title_3">Atualizar e continuar</string>
  <string name="update_dialog_content_1">Deseja ver algo novo? Basta atualizar e descobrir! Obrigado por usar!</string>
  <string name="update_dialog_content_2">Corrigimos alguns bugs em potencial! Atualização imediata é altamente recomendável!</string>
  <string name="update_dialog_content_3">Este aplicativo está com algum problema sério, você deve atualizar para continuar ou sair! Seu registro do histórico persistirá!  Desculpe pela inconveniência. Estamos empenhados em fazer o melhor aplicativo para você!</string>
  <string name="update_dialog_cancel">Cancelar</string>
  <string name="update_dialog_update">Atualizar</string>
  <string name="update_dialog_quit">Sair</string>
  <string name="dialog_grant_permission_message">A lanterna precisa de permissão da câmera para fornecer um serviço de lanterna. A lanterna não vai invadir sua privacidade, por favor, permita a permissão da câmera</string>
  <string name="dialog_grant_permission_positive">Conceder</string>
  <string name="dialog_grant_permission_negative">Cancelar</string>
</resources>
