<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="app_name">Flashlight</string>
  <string name="east">E</string>
  <string name="west">W</string>
  <string name="south">S</string>
  <string name="north">N</string>
  <string name="south_east">SE</string>
  <string name="south_west">SW</string>
  <string name="north_east">NE</string>
  <string name="north_west">NW</string>
  <string name="main_color">Farge</string>
  <string name="main_morse">Morse</string>
  <string name="morse_transmit">Send</string>
  <string name="on">ON</string>
  <string name="off">OFF</string>
  <string name="morse_your_text">Din tekst</string>
  <string name="morse_morse_code">Morse Code</string>
  <string name="permission_location_rationale">Tilgang til posisjonstjenesten kreves for å demonstrere funksjonen \'min plassering\', som viser din nåværende posisjon på kartet.</string>
  <string name="permission_location_denied_message">Denne prøven krever lokaltillatelse for å aktivere \'min plassering\' -laget. Vennligst prøv igjen og gi tilgang til å bruke stedet.\nHvis tillatelsen er permanent nektet, kan den aktiveres fra Systeminnstillinger &gt; Apper &gt; </string>
  <string name="no_location_detected">Ingen plassering oppdaget. Kontroller at stedet er aktivert på enheten.</string>
  <string name="locate">Finn</string>
  <string name="rt_title">Vi trenger din tilbakemelding</string>
  <string name="dialog_rate_message_normal">Liker du vårt lommelyktverktøy! Kan du vær så snill å vurdere det. Din støtte gjør oss til å gjøre det bedre. Takk for din støtte!</string>
  <string name="dialog_rate_positive">Utrolig</string>
  <string name="rt_fb">Jeg har forslag</string>
  <string name="rt_cancel">Neste gang</string>
  <string name="dialog_rate_message_feedback">Tilbakemelding vil gjøre at vi gir deg tjenester av mer kvalitet.</string>
  <string name="ok">OK</string>
  <string name="cancel">Avbryt</string>
  <string name="no_sending_emails_app">Beklager, vi kunne ikke finne noen app for å sende e-post! Nedenfor er vår tilbakemelding e-postadresse: \n</string>
  <string name="no_google_play_app">Beklager, vi kunne ikke finne noen app for å åpne ratinghjemmet!</string>
  <string name="can_not_open_flash_light">Kan ikke åpne blitslys</string>
  <string name="device_not_support_flash_light">Enheten støtter ikke blitslys og lyser automatisk skjermen</string>
  <string name="seconds">%1$d sekunder</string>
  <plurals name="minute">
    <item quantity="other">%1$d Minutter</item>
  </plurals>
  <string name="never">Aldri</string>
  <string name="auto_close">Slå av automatisk</string>
  <string name="calibration_message">Du kan holde seg borte fra magnetfeltinterferenskilden og følg instruksjonene for å fullføre kompasskalibreringen</string>
  <string name="the_device_compass_is_not_available">Kompasset til enheten er ikke tilgjengelig</string>
  <string name="recover_billing_completed">Fullført. Hvis du har noen spørsmål, kan du sjekke nettverket ditt eller sjekke Google Play-bestillingen din, og prøv igjen. Takk!</string>
  <string name="processing_please_wait">Behandling…Vennligst vent.</string>
  <string name="billing_set_up_failed_message">Kan ikke starte. Vennligst sørg for at Google Play fungerer riktig.</string>
  <string name="purchase_success">Kjøp suksess</string>
  <string name="purchase_failed">Kjøp mislyktes</string>
  <string name="notification_hint_on">Trykk for å slå på lyset</string>
  <string name="notification_hint_off">Trykk for å slå av lyset</string>
  <string name="title_setting">Innstillinger</string>
  <string name="setting_primary_title_launch_open">Automatisk på</string>
  <string name="setting_secondary_title_launch_open">Slå på lommelykten ved oppstart</string>
  <string name="setting_primary_title_keep_open">Lommelykt forblir på</string>
  <string name="setting_secondary_title_keep_open">Hold deg på etter å låse skjermen</string>
  <string name="purchase_shake_open">Rist for å slå på / av lommelykt</string>
  <string name="setting_primary_title_shake_open">Rist for å bytte</string>
  <string name="setting_secondary_title_shake_open">Rist telefonen for å slå på / av lommelykt</string>
  <string name="setting_primary_title_notification">Varsling verktøylinje veksle</string>
  <string name="setting_secondary_title_notification">Snarvei for å slå på / av lommelykt</string>
  <string name="setting_primary_title_battery_control">Strømstyringl</string>
  <string name="setting_secondary_title_battery_control">Lavt batterivarsel under %1$d%%</string>
  <string name="setting_primary_title_close_time">Automatisk Av</string>
  <string name="setting_secondary_title_close_time">Slå av lommelykten etter en periode</string>
  <string name="title_about">Omtrent</string>
  <string name="about_feedback">Tilbakemeldinger</string>
  <string name="about_rate">Vurder oss</string>
  <string name="about_privacy_policy">Personvernregler</string>
  <string name="billing_remove_ads">Fjern AD\'er</string>
  <string name="billing_shark">Rist for å bytte lommelykt</string>
  <string name="billing_notification">Notifikasjons verktøylinje snarvei for å slå på / av lommelykt</string>
  <string name="purchase_billing">$1.99</string>
  <string name="recover_billing">Gjenopprett</string>
  <string name="dialog_low_power_title">Oppmerksomhet!</string>
  <string name="dialog_low_power_message">Batteriet ditt er lavere enn den angitte minimumsandelen. Slå på lommelykt uansett?</string>
  <string name="dialog_low_power_close">Skru av</string>
  <string name="dialog_low_power_open">Hold deg på</string>
  <string name="common_dialog_title_hint">Oppmerksomhet</string>
  <string name="dialog_camera_permission_title">Åpne Lommelykt Tillatelser</string>
  <string name="dialog_camera_permission_message">Har ingen tillatelse til å bruke lommelykt som er integrert med kameraet av produsenten av enheten. Vennligst gi kameraet tillatelse.</string>
  <string name="dialog_camera_permission_positive">Åpen</string>
  <string name="dialog_camera_permission_granted_message">Tillatelse gitt! Start lommelykt tur!</string>
  <string name="dialog_camera_permission_granted_positive">Start</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message">Denne enheten har ingen tilgjengelig lommelykt maskinvare. Du kan bruke skjermlyset i stedet.</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_negative">Jeg vet</string>
  <string name="common_screen_light">Skjermlys</string>
  <string name="dialog_camera_occupied_positive">Jeg vet</string>
  <string name="dialog_camera_occupied_message">Kan ikke slå på lommelykt fordi maskinvare er opptatt. Vennligst sjekk og stopp andre apper som ocupy lommelykten.</string>
  <string name="setting_primary_title_share">Dele</string>
  <string name="setting_secondary_title_share">Den beste lommelykten, trykk for å dele med vennene dine</string>
  <string name="setting_share_hint">Kopier med hell, du kan lim inn direkte</string>
  <string name="setting_secondary_title_faq">Vanlige problemstillinger og svar på tilsvarende spørsmål</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_title">Lommelykt utilgjengelig</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message_no_flashlight">Lommelykten på denne enheten er skadet eller det er ingen lommelykt</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message_screen_light">Du kan også bruke skjermlyset i stedet</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_positive">Bruk skjermlys</string>
  <string name="title_faq">FAQ</string>
  <string-array name="faq_question">
    <item>Hvorfor jobber lommelykten min hele tiden?</item>
    <item>Hvorfor kan jeg bare bruke skjermlyset?</item>
    <item>Hvorfor er lommelykten slått av unormalt?</item>
    <item>Hvordan endre lysets farge?</item>
    <item>Hvorfor forbruker hastigheten på batteriet raskt og temperaturen på enheten er høy?</item>
    <item>Hvorfor er kompasset unøyaktig?</item>
    <item>Hvorfor kan ikke kartet brukes riktig?</item>
  </string-array>
  <string-array name="faq_answer">
    <item>
Hvis lommelykten din ikke fungerer, kan det skyldes følgende årsaker:\n- Lommelykten har stanset hele tiden, muligens fordi strobe-modusen er på. Fremgangsmåte for å slå av strobe-modus: Tilbake til startsiden → Kontroller knappens posisjon under [SOS, 0 ~ 10] → Dra knappen til under nummer 0;\n- Åpnet annen lommelyktapplikasjon eller kameraprogram samtidig, vennligst lukk disse appene;\n- Tillater ikke kameratillatelse, lommelykten trenger kameratillatelse for å slå på lys. Fremgangsmåte for å tillate kameratillatelse: Tilbake til hjemmesiden → Klikk på av / på-knappen → Tillat kameratillatelser i popup-vinduet;\n- Lommelykten på denne enheten er skadet. Du kan også bruke skjermlyset i stedet. Fremgangsmåte for å bruke skjermlys: Tilbake til startsiden → Klikk på skjermlysknappen nederst til høyre.
    </item>
    <item>
Lommelykten på denne enheten er skadet eller det er ingen lommelykt. Du kan også bruke skjermlyset i stedet. Fremgangsmåte for å bruke skjermlys: Tilbake til startsiden → Klikk på skjermlysknappen nederst til høyre.
    </item>
    <item>
Hvis du finner ut at lommelykten er unormalt slått av, kontroller du følgende innstillinger:\n- Lommelykt forblir på. Hvis du slår av lommelykten, kan lommelykten slås av under låseskjermen.\n- Automatisk av. Hvis du slår på automatisk, slås lommelykten automatisk av etter den angitte tiden. Hvis du ikke vil slå av lommelykten automatisk, må du sørge for at den automatiske avstillingen er "Aldri";\n- Rist for å bytte. Hvis du slår på risten for å bytte lommelyktinnstilling, blir lommelykten automatisk slått på / av når en stor riste av enheten blir oppdaget. Hvis du ikke vil slå lommelykten av / på ved å riste, slår du av denne innstillingen .
    </item>
    <item>
Dessverre, på grunn av begrensningene i enhetens maskinvare, kan fargene på blitset ikke endres, bare fargen på skjermlyset kan endres. Trinn for å endre fargen på skjermlyset: Tilbake til startsiden → Klikk på skjermlysknappen nederst til høyre → Lysets farge endres ved å justere fargetone (sirkel), metning (første linje) og lysstyrke (andre linje).
    </item>
    <item>
Hvis hastigheten på batteriet forbrukes raskt og temperaturen på enheten høy, gjør du følgende innstillinger:\n- Hvis batteriforbruket er for fort, bruk strømstyringsfunksjonen for å beskytte batteriet. Fremgangsmåte for å slå på strømstyring: Gå til innstillingssiden → Slå på strømstyring → Angi lav batteriladvarsel → OK.\n- Hvis temperaturen på enheten er høy. Du kan også bruke skjermlyset i stedet. Fremgangsmåte for å bruke skjermlys: Tilbake til startsiden → Klikk på skjermlysknappen nederst til høyre.
    </item>
    <item>
Hvis kompasset ditt er unøyaktig, kan det skyldes følgende grunner:\n- Det er magnetfeltinterferens i nærheten av enheten. Vennligst hold deg borte fra magnetisk interferens og fullfør kompasskalibreringen. Strep for å kalibrere kompasset: Gå tilbake til hjemmesiden → Klikk på ikonet "?" Øverst til høyre på kompasset for å starte kompasskalibrering → Følg instruksjonene for å fullføre kompasset kalibrering; .Steps å kalibrere kompasset:\n- På grunn av maskinvarebegrensningene på enheten virker kompasset ikke, du kan prøve å bruke kartet for å bestemme plasseringen. Steg for å åpne kartet: Tilbake til startsiden → Klikk på kompassknappen for å åpne kartet → Åpne stedsstillatelsen til bruk kartet.
    </item>
    <item>
Hvis kartet ditt ikke virker, kan du kontrollere følgende innstillinger:\n- Du har ikke tillatt stedstillatelsen. Fremgangsmåte for å åpne plasseringstillatelsen: Tilbake til startsiden → Klikk på kompasset for å åpne kartet → Tillat lokasjonstillatelsen, i tillatelsesvinduet for popup-program\n- Bruk kartet må slå på nettverket, kontroller at det nåværende nettverket er normalt;\n- Hvis det ikke er noe problem med de ovennevnte innstillingene, beklager jeg at enheten din ikke støtter målretting, eller det er en abnormitet i posisjoneringen, og kartet kan ikke brukes normalt.
    </item>
  </string-array>
  <string name="title_feedback">Ikke tilfredsstilt?</string>
  <string name="dialog_feedback_message_faq">Har problemer oppstått under bruk? Finn løsninger i FAQ.</string>
  <string name="dialog_feedback_message_feedback">Problemet er ikke løst? Vennligst tilbakemelding mer informasjon om problemet.</string>
  <string name="dialog_feedback_positive">Tilbakemelding</string>
  <string name="dialog_request_permission_title">Trenger kameratillatelse</string>
  <string name="dialog_request_permission_message">Lommelykten trenger kameratillatelse for å gi deg en lommelyktstjeneste. Lommelykten vil ikke invadere ditt privatliv, vær så snill å tillat kameratillatelse.</string>
  <string name="dialog_request_permission_positive">forstått</string>
  <string name="dialog_rate_us_title">Rangere oss</string>
  <string name="dialog_rate_us_message_review">Hvis du liker lommelykten, kan du vurdere å gi oss en anmeldelse.</string>
  <string name="dialog_rate_us_message_rate">Velge:</string>
  <string name="dialog_rate_us_positive">Sende inn</string>
  <string name="update_dialog_title_1">Ny funksjon utgitt!</string>
  <string name="update_dialog_title_2">Vennligst oppdater!</string>
  <string name="update_dialog_title_3">Oppdater og fortsett</string>
  <string name="update_dialog_content_1">Vil du se noe nytt? Bare oppdater og finn ut! Takk for at du bruker!</string>
  <string name="update_dialog_content_2">Vi har fikset noen potensielle feil! Umiddelbar oppdatering anbefales på det sterkeste!</string>
  <string name="update_dialog_content_3">Denne appen har et alvorlig problem, bør du oppdatere for å fortsette eller avslutte! Historiejournalen din vil vedvare!  Beklager bryet. Vi er opptatt av å lage den beste appen for deg!</string>
  <string name="update_dialog_cancel">Avbryt</string>
  <string name="update_dialog_update">Oppdater</string>
  <string name="update_dialog_quit">Slutte</string>
  <string name="dialog_grant_permission_message">Lommelykten trenger kameratillatelse for å gi deg en lommelyktstjeneste. Lommelykten vil ikke invadere ditt privatliv, vær så snill å tillat kameratillatelse</string>
  <string name="dialog_grant_permission_positive">Stipend</string>
  <string name="dialog_grant_permission_negative">Avbryt</string>
</resources>
