<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="app_name">Taschenlampe</string>
  <string name="east">E</string>
  <string name="west">W</string>
  <string name="south">S</string>
  <string name="north">N</string>
  <string name="south_east">SE</string>
  <string name="south_west">SW</string>
  <string name="north_east">NE</string>
  <string name="north_west">NW</string>
  <string name="main_color">Farbe</string>
  <string name="main_morse">Morse</string>
  <string name="morse_transmit">Übertragen</string>
  <string name="on">AUF</string>
  <string name="off">AUS</string>
  <string name="morse_your_text">Dein Text</string>
  <string name="morse_morse_code">Morse-Code</string>
  <string name="permission_location_rationale">Der Zugriff auf den Standortdienst ist erforderlich, um die Funktion \'my location\' zu zeigen, die Ihren aktuellen Standort auf der Karte anzeigt.</string>
  <string name="permission_location_denied_message">Dieses Beispiel erfordert eine Standortberechtigung, um den \'my location \' - Layer zu aktivieren. Bitte versuchen Sie es erneut und gewähren Sie Zugriff, um den Standort zu verwenden. \nWenn die Berechtigung dauerhaft verweigert wurde, kann sie aus den Systemeinstellungen &gt; Apps &gt; </string>
  <string name="no_location_detected">Kein Standort erkannt. Stellen Sie sicher, dass der Standort auf dem Gerät aktiviert ist.</string>
  <string name="locate">Lokalisieren</string>
  <string name="rt_title">Wir brauchen Rückmeldung</string>
  <string name="dialog_rate_message_normal">Gefällt Ihnen unser Taschenlampen-Tool! Könnten Sie bitte einen Moment dauern, um es zu bewerten. Ihre Unterstützung macht uns besser. Danke für deine Unterstützung!</string>
  <string name="dialog_rate_positive">Tolle</string>
  <string name="rt_fb">Ich habe Vorschläge</string>
  <string name="rt_cancel">Nächstes Mal</string>
  <string name="dialog_rate_message_feedback">Durch Ihr Feedback können wir Ihnen qualitativ hochwertigere Dienstleistungen anbieten.</string>
  <string name="ok">OK</string>
  <string name="cancel">Stornieren</string>
  <string name="no_sending_emails_app">Leider konnten wir keine App zum Versenden von E-Mails finden! Hier finden Sie unsere E-Mail-Adresse:\n</string>
  <string name="no_google_play_app">Leider konnten wir keine App zum Eröffnen der Bewertung finden!</string>
  <string name="can_not_open_flash_light">Das Blitzlicht kann nicht geöffnet werden</string>
  <string name="device_not_support_flash_light">Das Gerät unterstützt kein Blitzlicht und leuchtet automatisch den Bildschirm</string>
  <string name="seconds">%1$d Sekunden</string>
  <plurals name="minute">
    <item quantity="other">%1$d Protokoll</item>
  </plurals>
  <string name="never">Nie</string>
  <string name="auto_close">Automatisch ausschalten</string>
  <string name="calibration_message">Sie können sich von der Magnetfeld-Interferenzquelle fernhalten und den Anweisungen folgen, um die Kompass-Kalibrierung abzuschließen</string>
  <string name="the_device_compass_is_not_available">Der Kompass des Geräts ist nicht verfügbar</string>
  <string name="recover_billing_completed">Abgeschlossen. Wenn sie irgendwelche fragen haben, überprüfen sie Ihr Netzwerk oder überprüfen sie Ihre Google Play-Bestellung und versuchen sie es erneut. Vielen Dank!</string>
  <string name="processing_please_wait">Verarbeite … Bitte warten.</string>
  <string name="billing_set_up_failed_message">Kann nicht starten. Bitte stellen sie sicher, dass Google-Spiel ordnungsgemäß funktioniert.</string>
  <string name="purchase_success">Kauf erfolg</string>
  <string name="purchase_failed">Kauf gescheitert</string>
  <string name="notification_hint_on">Tippen sie auf, um das licht einzuschalten</string>
  <string name="notification_hint_off">Tippen sie auf, um das licht auszuschalten</string>
  <string name="title_setting">Die einstellungen</string>
  <string name="setting_primary_title_launch_open">Automatisch an</string>
  <string name="setting_secondary_title_launch_open">Schalten sie die taschenlampe beim start ein</string>
  <string name="setting_primary_title_keep_open">Taschenlampe bleibt an</string>
  <string name="setting_secondary_title_keep_open">Bleiben sie nach dem sperren des bildschirms eingeschaltet</string>
  <string name="purchase_shake_open">Schütteln, um einzuschalten</string>
  <string name="setting_primary_title_shake_open">Schütteln, um zu wechseln</string>
  <string name="setting_secondary_title_shake_open">Schütteln sie ihr telefon, um die taschenlampe ein- / auszuschalten</string>
  <string name="setting_primary_title_notification">Toolbar-Schalter in Benachrichtigungen</string>
  <string name="setting_secondary_title_notification">Verknüpfung zum Ein- und Ausschalten der Taschenlampe</string>
  <string name="setting_primary_title_battery_control">Stromschalter</string>
  <string name="setting_secondary_title_battery_control">Batteriewarnung unter %1$d%%</string>
  <string name="setting_primary_title_close_time">Automatisch aus</string>
  <string name="setting_secondary_title_close_time">Schalten sie die taschenlampe nach einer bestimmten zeit aus</string>
  <string name="title_about">Über</string>
  <string name="about_feedback">Feedback</string>
  <string name="about_rate">Bewerten sie uns</string>
  <string name="about_privacy_policy">Datenschutz-bestimmungen</string>
  <string name="billing_remove_ads">Anzeigen entfernen</string>
  <string name="billing_shark">Schütteln, um die taschenlampe zu wechseln</string>
  <string name="billing_notification">Notification toolbar verknüpfung zum ein- / ausschalten der taschenlampe</string>
  <string name="purchase_billing">$1.99</string>
  <string name="recover_billing">Wiederherstellen</string>
  <string name="dialog_low_power_title">Beachtung!</string>
  <string name="dialog_low_power_message">Ihre batterie ist niedriger als der eingestellte mindestprozentsatz. Schalte die taschenlampe trotzdem an?</string>
  <string name="dialog_low_power_close">Abschalten</string>
  <string name="dialog_low_power_open">Bleib dran</string>
  <string name="common_dialog_title_hint">Beachtung</string>
  <string name="dialog_camera_permission_title">Öffnen Sie Flashlight-Berechtigungen</string>
  <string name="dialog_camera_permission_message">Hat keine Erlaubnis, eine Taschenlampe zu verwenden, die von Ihrem Gerätehersteller in die Kamera integriert wurde. Bitte bewillige Kamera-Erlaubnis.</string>
  <string name="dialog_camera_permission_positive">Öffnen</string>
  <string name="dialog_camera_permission_granted_message">Erlaubnis erteilt! Taschenlampe starten!</string>
  <string name="dialog_camera_permission_granted_positive">Anfang</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message">Dieses Gerät verfügt über keine verfügbare Taschenlampenhardware. Sie können stattdessen das Bildschirmlicht verwenden.</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_negative">Ich kenne</string>
  <string name="common_screen_light">Bildschirm Licht</string>
  <string name="dialog_camera_occupied_positive">Ich kenne</string>
  <string name="dialog_camera_occupied_message">Taschenlampe kann nicht eingeschaltet werden, da Hardware belegt ist. Bitte überprüfen und stoppen Sie andere Apps, die die Taschenlampe aufsetzen.</string>
  <string name="setting_primary_title_share">Aktie</string>
  <string name="setting_secondary_title_share">Tippen Sie auf die beste Taschenlampe, um sie mit Ihren Freunden zu teilen</string>
  <string name="setting_share_hint">Kopieren Sie erfolgreich, Sie können direkt einfügen</string>
  <string name="setting_secondary_title_faq">Häufige Probleme und Antworten auf entsprechende Fragen</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_title">Taschenlampe nicht verfügbar</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message_no_flashlight">Die Taschenlampe dieses Geräts ist beschädigt oder es gibt keine Taschenlampe</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message_screen_light">Sie können stattdessen auch Bildschirmlicht verwenden</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_positive">Verwenden Sie Bildschirmlicht</string>
  <string name="title_faq">FAQ</string>
  <string-array name="faq_question">
    <item>Warum funktioniert meine Taschenlampe nicht ständig?</item>
    <item>Warum kann ich nur die Bildschirmbeleuchtung verwenden?</item>
    <item>Warum ist die Taschenlampe ungewöhnlich ausgeschaltet?</item>
    <item>Wie kann man die Farbe des Lichts ändern?</item>
    <item>Warum ist die Geschwindigkeit der Batterie schnell verbraucht und die Gerätetemperatur hoch?</item>
    <item>Warum ist der Kompass ungenau?</item>
    <item>Warum kann die Karte nicht richtig verwendet werden?</item>
  </string-array>
  <string-array name="faq_answer">
    <item>
Wenn Ihre Taschenlampe nicht funktioniert, kann dies folgende Ursachen haben:\n- Das Blitzlicht hat ständig gewechselt, möglicherweise weil der Blitzmodus aktiviert ist. Schritte zum Ausschalten des Strobe-Modus: Zurück zur Startseite → Überprüfen Sie die Position der Schaltfläche unter [SOS, 0 ~ 10]. → Ziehen Sie die Taste unter die Zahl 0.\n- Andere Blitzlichtanwendung oder Kameraanwendung gleichzeitig geöffnet. Schließen Sie diese App.\n- Erlaubt keine Kameraerlaubnis, die Taschenlampe benötigt Kameraerlaubnis, um Licht einzuschalten. Schritte, um die Kameraberechtigung zuzulassen: Zurück zur Startseite → Klicken Sie auf die Schaltfläche Ein / Aus → Kameraberechtigungen zulassen im Popup-Fenster.\n- Die Taschenlampe dieses Geräts ist beschädigt. Sie können stattdessen auch Bildschirmlicht verwenden. Schritte zum Verwenden der Bildschirmbeleuchtung: Zurück zur Startseite → Klicken Sie auf die Schaltfläche für die Bildschirmbeleuchtung in der rechten unteren Ecke.
    </item>
    <item>
Die Taschenlampe dieses Geräts ist beschädigt oder es gibt keine Taschenlampe. Sie können stattdessen auch Bildschirmlicht verwenden. Schritte zum Verwenden der Bildschirmbeleuchtung: Zurück zur Startseite → Klicken Sie auf die Schaltfläche für die Bildschirmbeleuchtung in der rechten unteren Ecke.
    </item>
    <item>
Wenn Sie feststellen, dass die Taschenlampe nicht ordnungsgemäß ausgeschaltet ist, überprüfen Sie die folgenden Einstellungen:\n- Taschenlampe bleibt an. Wenn Sie die Taschenlampe ausschalten, wird sie möglicherweise während des Sperrbildschirms ausgeschaltet.\n- Automatik aus Wenn Sie die automatische Abschaltung aktivieren, wird die Taschenlampe nach der eingestellten Zeit automatisch ausgeschaltet. Wenn Sie die Taschenlampe nicht automatisch ausschalten möchten, stellen Sie bitte sicher, dass die Einstellung für das automatische Ausschalten "Nie" ist.\n- Schütteln, um zu wechseln. Wenn Sie den Shake zum Wechseln der Taschenlampeneinstellung einschalten, wird die Taschenlampe automatisch ein- und ausgeschaltet, wenn ein starkes Wackeln des Geräts festgestellt wird. Wenn Sie die Taschenlampe nicht durch Schütteln ein- oder ausschalten möchten, deaktivieren Sie diese Einstellung .
    </item>
    <item>
Leider kann aufgrund der Einschränkungen der Gerätehardware die Farbe des Blitzes nicht geändert werden, sondern nur die Farbe des Bildschirmlichts. Schritte zum Ändern der Farbe der Bildschirmbeleuchtung: Zurück zur Startseite → Klicken Sie auf die Schaltfläche für die Bildschirmbeleuchtung. In der rechten unteren Ecke → Die Farbe des Lichts wird geändert, indem Sie den Farbton (Kreis), die Sättigung (erste Zeile) und die Helligkeit (zweite Farbe) einstellen Linie).
    </item>
    <item>
Wenn die Geschwindigkeit des Akkus schnell aufgebraucht ist und die Temperatur des Geräts hoch ist, nehmen Sie folgende Einstellungen vor:\n- Wenn der Akku zu schnell verbraucht wird, verwenden Sie die Leistungssteuerungsfunktion, um den Akku zu schützen. Schritte zum Einschalten der Leistungssteuerung: Gehen Sie zur Einstellungsseite → Schalten Sie die Leistungssteuerung ein → Warnung für niedrigen Batteriestand → OK.\n- Wenn die Temperatur des Geräts hoch ist. Sie können stattdessen auch Bildschirmlicht verwenden. Schritte zum Verwenden der Bildschirmbeleuchtung: Zurück zur Startseite → Klicken Sie auf die Schaltfläche für die Bildschirmbeleuchtung in der rechten unteren Ecke.
    </item>
    <item>
Wenn Ihr Kompass ungenau ist, kann dies folgende Gründe haben:\n- In der Nähe des Geräts liegt eine Magnetfeldstörung vor. Bitte halten Sie sich von magnetischen Interferenzen fern und führen Sie die Kompasskalibrierung durch. Schritte zum Kalibrieren des Kompasses: Gehen Sie zur Startseite zurück → Klicken Sie auf das Symbol "?" In der oberen rechten Ecke des Kompasses, um die Kompasskalibrierung zu starten Kalibrierung; .Steps zum Kalibrieren des Kompasses:\n- Aufgrund der Hardware-Einschränkungen Ihres Geräts funktioniert der Kompass nicht. Sie können versuchen, den Standort anhand der Karte zu ermitteln. Schritte zum Öffnen der Karte: Zurück zur Startseite → Klicken Sie auf die Kompass-Schaltfläche, um die Karte zu öffnen benutze die Karte
    </item>
    <item>
Wenn Ihre Karte nicht funktioniert, überprüfen Sie die folgenden Einstellungen:\n- Sie haben die Standorterlaubnis nicht erteilt. Schritte zum Öffnen der Standortberechtigung: Zurück zur Startseite → Klicken Sie auf den Kompass, um die Karte zu öffnen. → Zulassen der Standortberechtigung im Popup-Fenster für die Berechtigungsanwendung.\n- Verwenden Sie die Karte, um das Netzwerk einzuschalten. Überprüfen Sie, ob das aktuelle Netzwerk normal ist.\n- Wenn mit den oben genannten Einstellungen kein Problem besteht, tut es mir sehr leid, Ihr Gerät unterstützt kein Targeting, oder die Positionierung ist nicht normal und die Karte kann nicht normal verwendet werden.
    </item>
  </string-array>
  <string name="title_feedback">Nicht zufrieden?</string>
  <string name="dialog_feedback_message_faq">Haben Sie Probleme beim Gebrauch festgestellt? Lösungen finden Sie in den FAQ.</string>
  <string name="dialog_feedback_message_feedback">Problem ist nicht gelöst? Bitte geben Sie weitere Details zum Problem an.</string>
  <string name="dialog_feedback_positive">Feedback</string>
  <string name="dialog_request_permission_title">Benötigen Sie eine Kameraerlaubnis?</string>
  <string name="dialog_request_permission_message">Die Taschenlampe benötigt eine Kameraerlaubnis, um Ihnen einen Blitzlicht-Service anbieten zu können. Die Taschenlampe greift nicht in Ihre Privatsphäre ein. Bitte erlauben Sie die Kameraerlaubnis.</string>
  <string name="dialog_request_permission_positive">Verstanden</string>
  <string name="dialog_rate_us_title">Bewerten Sie uns</string>
  <string name="dialog_rate_us_message_review">Wenn Ihnen die Taschenlampe gefällt, geben Sie uns bitte eine Bewertung.</string>
  <string name="dialog_rate_us_message_rate">Wählen:</string>
  <string name="dialog_rate_us_positive">einreichen</string>
  <string name="update_dialog_title_1">Neues Feature veröffentlicht!</string>
  <string name="update_dialog_title_2">Bitte aktualisieren!</string>
  <string name="update_dialog_title_3">Aktualisieren und fortfahren</string>
  <string name="update_dialog_content_1">Möchten Sie etwas Neues sehen? Einfach aktualisieren und herausfinden! Danke für die Verwendung!</string>
  <string name="update_dialog_content_2">Wir haben einige mögliche Fehler behoben! Ein sofortiges Update wird dringend empfohlen!</string>
  <string name="update_dialog_content_3">Diese App hat ein ernstes Problem. Sie sollten ein Update durchführen, um fortzufahren oder das Programm zu beenden. Ihr Verlaufsdatensatz bleibt bestehen!  Entschuldigung für die Unannehmlichkeiten. Wir sind bestrebt, die beste App für Sie zu erstellen!</string>
  <string name="update_dialog_cancel">Stornieren</string>
  <string name="update_dialog_update">Aktualisieren</string>
  <string name="update_dialog_quit">Verlassen</string>
  <string name="dialog_grant_permission_message">Die Taschenlampe benötigt eine Kameraerlaubnis, um Ihnen einen Blitzlicht-Service anbieten zu können. Die Taschenlampe greift nicht in Ihre Privatsphäre ein. Bitte erlauben Sie die Kameraerlaubnis</string>
  <string name="dialog_grant_permission_positive">Gewähren</string>
  <string name="dialog_grant_permission_negative">Stornieren</string>
</resources>
