<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="app_name">Flashlight</string>
  <string name="east">E</string>
  <string name="west">W</string>
  <string name="south">S</string>
  <string name="north">N</string>
  <string name="south_east">SE</string>
  <string name="south_west">SW</string>
  <string name="north_east">NE</string>
  <string name="north_west">NW</string>
  <string name="main_color">Szín</string>
  <string name="main_morse">Morse</string>
  <string name="morse_transmit">Küldés</string>
  <string name="on">ON</string>
  <string name="off">OFF</string>
  <string name="morse_your_text">A szöveged</string>
  <string name="morse_morse_code">Morse kód</string>
  <string name="permission_location_rationale">A helyszolgáltatáshoz való hozzáférés szükséges az \'my location\' szolgáltatás bemutatásához, amely az aktuális tartózkodási helyet mutatja a térképen.</string>
  <string name="permission_location_denied_message">Ez a minta engedélyt igényel a \'my location\' réteg engedélyezéséhez. Kérjük, próbálkozzon újra és hozzáférést biztosítson a helyszín használatához.\nHa az engedélyt véglegesen elutasították, engedélyezhető a Rendszerbeállítások&gt; Alkalmazások&gt; lehetőséget </string>
  <string name="no_location_detected">Nem található hely. Győződjön meg arról, hogy a hely engedélyezve van az eszközön.</string>
  <string name="locate">Keresés</string>
  <string name="rt_title">Szükségünk van visszajelzésére</string>
  <string name="dialog_rate_message_normal">Szereted a Flashlight eszközt! Kérem, várjon egy pillanatra, hogy értékelje. Támogatásunk jobbá teszi számunkra. Köszönjük a támogatást!</string>
  <string name="dialog_rate_positive">Csodálatos</string>
  <string name="rt_fb">Van javaslataim</string>
  <string name="rt_cancel">Következő alkalommal</string>
  <string name="dialog_rate_message_feedback">A visszajelzés arra készteti minket, hogy több minőségi szolgáltatást nyújtsunk Önnek.</string>
  <string name="ok">OK</string>
  <string name="cancel">Mégse</string>
  <string name="no_sending_emails_app">Sajnáljuk, nem találtunk semmilyen alkalmazást emailek küldésére! Az alábbi visszajelzési e-mail címünk: \n</string>
  <string name="no_google_play_app">Sajnáljuk, nem találtunk semmilyen alkalmazást az értékelő otthon megnyitásához!</string>
  <string name="can_not_open_flash_light">A vaku nem nyitható meg</string>
  <string name="device_not_support_flash_light">Az eszköz nem támogatja a vaku fényét, és automatikusan felvillan a képernyőn</string>
  <string name="seconds">%1$d Másodpercek</string>
  <plurals name="minute">
    <item quantity="other">%1$d Percek</item>
  </plurals>
  <string name="never">Soha</string>
  <string name="auto_close">Automatikus kikapcsolás</string>
  <string name="calibration_message">A mágneses mező interferenciaforrásától távol maradhat, és kövesse az utasításokat a kompasz kalibrálásához</string>
  <string name="the_device_compass_is_not_available">Az eszköz iránytűje nem elérhető</string>
  <string name="recover_billing_completed">Befejezve. Ha bármilyen kérdése van, ellenőrizze a hálózatot, vagy ellenőrizze a Google Play megrendelését, és próbálkozzon újra. Köszönjük!</string>
  <string name="processing_please_wait">Feldolgozás…Kérjük várjon.</string>
  <string name="billing_set_up_failed_message">Nem lehet elindítani. Győződjön meg arról, hogy a Google Play megfelelően működik.</string>
  <string name="purchase_success">Vásárlási siker</string>
  <string name="purchase_failed">A vásárlás sikertelen</string>
  <string name="notification_hint_on">Koppintson a fény bekapcsolásához</string>
  <string name="notification_hint_off">Érintse meg a gombot a fény kikapcsolásához</string>
  <string name="title_setting">Beállítások</string>
  <string name="setting_primary_title_launch_open">Automatikus bekapcsolás</string>
  <string name="setting_secondary_title_launch_open">Kapcsolja be a lámpát üzembe helyezéskor</string>
  <string name="setting_primary_title_keep_open">Zseblámpa maradjon</string>
  <string name="setting_secondary_title_keep_open">Maradjon a képernyő lezárása után</string>
  <string name="purchase_shake_open">Rázza el a zseblámpa be- / kikapcsolásához</string>
  <string name="setting_primary_title_shake_open">Rázza meg a kapcsolót</string>
  <string name="setting_secondary_title_shake_open">Rázza fel a telefont a zseblámpa be- és kikapcsolásához</string>
  <string name="setting_primary_title_notification">Értesítés eszköztár váltás</string>
  <string name="setting_secondary_title_notification">Parancsikon a zseblámpa be- és kikapcsolásához</string>
  <string name="setting_primary_title_battery_control">Teljesítményszabályozás</string>
  <string name="setting_secondary_title_battery_control">Alacsony elem figyelmeztetés %1$d%% alatt</string>
  <string name="setting_primary_title_close_time">Automatikus kikapcsolás</string>
  <string name="setting_secondary_title_close_time">Kapcsolja ki a zseblámpát egy ideig</string>
  <string name="title_about">Körülbelül</string>
  <string name="about_feedback">Visszacsatolás</string>
  <string name="about_rate">Ossza meg nekünk</string>
  <string name="about_privacy_policy">Adatvédelmi irányelvek</string>
  <string name="billing_remove_ads">Távolítsa el az AD-ket</string>
  <string name="billing_shark">Rázza el a zseblámpát</string>
  <string name="billing_notification">Az értesítési eszköztár gyorsbillentyűje a zseblámpa be- és kikapcsolásához</string>
  <string name="purchase_billing">$1.99</string>
  <string name="recover_billing">Visszaad</string>
  <string name="dialog_low_power_title">Figyelem!</string>
  <string name="dialog_low_power_message">Az akkumulátor alacsonyabb, mint a beállított minimális százalék. Kapcsolja be a zseblámpát egyébként?</string>
  <string name="dialog_low_power_close">Kikapcsolni</string>
  <string name="dialog_low_power_open">Maradni</string>
  <string name="common_dialog_title_hint">Figyelem</string>
  <string name="dialog_camera_permission_title">Nyissa meg a zseblámpa engedélyeit</string>
  <string name="dialog_camera_permission_message">Nincs engedélye a zseblámpa használatához, amelyet a készülék gyártója gyárt a kamerával. Engedélyezze a fényképezőgép engedélyét.</string>
  <string name="dialog_camera_permission_positive">Nyisd ki</string>
  <string name="dialog_camera_permission_granted_message">Hozzáférés megadva! Indítsa el a zseblámpa menetét!</string>
  <string name="dialog_camera_permission_granted_positive">Rajt</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message">Ez a készülék nem rendelkezik zseblámpa hardverrel. Használhatja a képernyő fényét.</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_negative">Tudom</string>
  <string name="common_screen_light">Képernyő fény</string>
  <string name="dialog_camera_occupied_positive">Tudom</string>
  <string name="dialog_camera_occupied_message">Nem lehet bekapcsolni a zseblámpát, mert a hardver elfoglalt. Kérjük, ellenőrizze és leállíthassa a zseblámpát használó egyéb alkalmazásokat.</string>
  <string name="setting_primary_title_share">Részvény</string>
  <string name="setting_secondary_title_share">A legjobb zseblámpa, érintse meg, hogy megosszon barátaival</string>
  <string name="setting_share_hint">Sikeres másolás, közvetlenül beilleszthető</string>
  <string name="setting_secondary_title_faq">Gyakori problémák és válaszok a megfelelő kérdésekre</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_title">A zseblámpa nem érhető el</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message_no_flashlight">A készülék zseblámpája megsérült, vagy nincs zseblámpa</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message_screen_light">Használhatja a képernyő fényét is</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_positive">Használja a képernyő fényét</string>
  <string name="title_faq">GYIK</string>
  <string-array name="faq_question">
    <item>Miért nem működik az én zseblámpa, vagy mindig strobing?</item>
    <item>Miért használhatom csak a képernyő fényét?</item>
    <item>Miért kialszik a zseblámpa rendellenesen?</item>
    <item>Hogyan változtassuk meg a fény színét?</item>
    <item>Miért fogyasztanak gyorsan az akkumulátor sebességét és a készülék hőmérsékletét?</item>
    <item>Miért pontatlan az iránytű?</item>
    <item>Miért nem tudja megfelelően használni a térképet?</item>
  </string-array>
  <string-array name="faq_answer">
    <item>
Ha a zseblámpa nem működik, az a következő okokból eredhet:\n- A zseblámpa mindig strobing volt, esetleg azért, mert a stroba üzemmód be van kapcsolva. A stroba üzemmód kikapcsolásához szükséges lépések: Vissza a kezdőlapra → Ellenőrizze a gomb helyzetét az [SOS, 0 ~ 10] alatt → Húzza a gombot a 0 szám alá;\n- Megnyitott más zseblámpa alkalmazás vagy kamera alkalmazás egyidejűleg, kérjük, zárja be ezeket az alkalmazásokat;\n- Nem engedélyezi a fényképezőgép engedélyezését, a zseblámpának szüksége van a fényképezőgép engedélyére a fény bekapcsolásához. A kamera engedélyezésének engedélyezése: Vissza a kezdőlapra → Kattintson a be- / kikapcsoló gombra → A feljogosító ablakban engedélyezze a fényképezőgép engedélyeit;\n- A készülék zseblámpa megsérült. Használhatja a képernyő fényét is. A képernyőfény használatának lépései: Vissza a kezdőlapra → Kattintson a jobb alsó sarokban lévő képernyő fényére.
    </item>
    <item>
A készülék zseblámpája megsérült, vagy nincs zseblámpa. Használhatja a képernyő fényét is. A képernyőfény használatának lépései: Vissza a kezdőlapra → Kattintson a jobb alsó sarokban lévő képernyő fényére.
    </item>
    <item>
Ha úgy találja, hogy a zseblámpa rendellenesen ki van kapcsolva, ellenőrizze az alábbi beállításokat:\n- A zseblámpa tovább marad. Ha kikapcsolja a zseblámpát, a zseblámpa kikapcsolható a zárolás közben;\n- Automatikus kikapcsolás. Ha kikapcsolja az automatikus kikapcsolást, a vaku automatikusan kikapcsol a beállított idő után. Ha nem akarja automatikusan kikapcsolni a zseblámpát, győződjön meg róla, hogy az automatikus kikapcsolási beállítás "Soha";\n- Rázza meg a váltást. Ha bekapcsolja a rázkódást a zseblámpa beállításához, akkor a zseblámpa automatikusan bekapcsol / kikapcsol, ha a készülék nagy rázkódása észlelhető. .
    </item>
    <item>
Sajnos az eszköz hardver korlátai miatt a vaku színe nem módosítható, csak a képernyő fényének színe módosítható. A képernyő fényének megváltoztatásához szükséges lépések: Vissza a kezdőlapra → Kattintson a képernyő fényére A jobb alsó sarokban → A fény színe megváltozik a színárnyalat (kör), a telítettség (első sor) és a fényerő beállításával (második vonal).
    </item>
    <item>
Ha az akkumulátor gyors sebessége és a készülék hőmérséklete magas, tegye a következőket:\n- Ha az akkumulátor fogyasztása túl gyors, az akkumulátor védelme érdekében használja az energiagazdálkodási funkciót. Az energiagazdálkodás bekapcsolásához szükséges lépések: Menjen a beállítások oldalra → Kapcsolja be a tápellátást → Állítsa be az alacsony töltöttségi figyelmeztetést → OK.\n- Ha a készülék hőmérséklete magas. Használhatja a képernyő fényét is. A képernyőfény használatának lépései: Vissza a kezdőlapra → Kattintson a jobb alsó sarokban lévő képernyő fényére.
    </item>
    <item>
Ha az iránytű pontatlan, előfordulhat, hogy az alábbi okokból következik:\n- A készülék közelében mágneses tér interferencia van. Kérjük, maradjon távol a mágneses zavaroktól, és végezze el az iránytű kalibrálását. Az iránytű kalibrálásához lép: Vissza a kezdőlapra → Kattintson az "?" Ikonra az iránytű jobb felső sarkában az iránytű kalibrálásához → Kövesse az utasításokat az iránytű befejezéséhez kalibrálás; .Az iránytű kalibrálásához lép:\n- A készülék hardverkorlátozása miatt az iránytű nem működik, megpróbálhatja használni a térképet a hely meghatározására. A térkép megnyitásához lép: Vissza a kezdőlapra → Kattintson az iránytűre a térkép megnyitásához → Nyissa meg a hely engedélyt használja a térképet.
    </item>
    <item>
Ha a térkép nem működik, ellenőrizze az alábbi beállításokat:\n- Nem engedélyezte a hely engedélyét. A helymeghatározás megnyitásához szükséges lépések: Vissza a kezdőlapra → Kattintson az iránytűre a térkép megnyitásához → A helyi engedély engedélyezése a felugró alkalmazás engedélyezési ablakában;\n- Használja a térképet a hálózat bekapcsolásához, ellenőrizze, hogy az aktuális hálózat normális;\n- Ha a fenti beállításokkal nincs probléma, nagyon sajnálom, a készülék nem támogatja a célzást, vagy a helymeghatározás rendellenes, és a térkép nem használható normálisan.
    </item>
  </string-array>
  <string name="title_feedback">Nem elégedett?</string>
  <string name="dialog_feedback_message_faq">Problémák merültek fel használat közben? Megoldások keresése a GYIK-ban.</string>
  <string name="dialog_feedback_message_feedback">A probléma nem oldódik meg? Kérjük, küldjön visszajelzést a problémáról.</string>
  <string name="dialog_feedback_positive">Visszacsatolás</string>
  <string name="dialog_request_permission_title">Szüksége van a kamera engedélyére</string>
  <string name="dialog_request_permission_message">A zseblámpának szüksége van a fényképezőgép engedélyére, hogy biztosítsa a zseblámpa szolgáltatását. A zseblámpa nem támadja meg a magánéletét, engedélyezze a fényképezőgép engedélyét.</string>
  <string name="dialog_request_permission_positive">megértett</string>
  <string name="dialog_rate_us_title">Értékelj minket</string>
  <string name="dialog_rate_us_message_review">Ha szereti a zseblámpát, kérjük, fontolja meg véleményének átadását.</string>
  <string name="dialog_rate_us_message_rate">Választ:</string>
  <string name="dialog_rate_us_positive">beküldése</string>
  <string name="update_dialog_title_1">Új szolgáltatás megjelent!</string>
  <string name="update_dialog_title_2">Kérem frissítsen!</string>
  <string name="update_dialog_title_3">Frissítés és folytatás</string>
  <string name="update_dialog_content_1">Szeretne valami újat látni? Csak frissítse és derítse ki! Köszönjük, hogy használta!</string>
  <string name="update_dialog_content_2">Javítottuk meg néhány lehetséges hibát! Az azonnali frissítés erősen ajánlott!</string>
  <string name="update_dialog_content_3">Ez az alkalmazás komoly problémát tapasztal, frissítse a folytatáshoz vagy kilépéshez. Az előzményei továbbra is fennmaradnak!  Elnézést a kellemetlenségért. Elkötelezettek vagyunk azért, hogy a legjobb alkalmazást az Ön számára készítsük!</string>
  <string name="update_dialog_cancel">Megszünteti</string>
  <string name="update_dialog_update">frissítés</string>
  <string name="update_dialog_quit">Kilépés</string>
  <string name="dialog_grant_permission_message">A zseblámpának szüksége van a fényképezőgép engedélyére, hogy biztosítsa a zseblámpa szolgáltatását. A zseblámpa nem támadja meg a magánéletét, engedélyezze a fényképezőgép engedélyét</string>
  <string name="dialog_grant_permission_positive">Grant</string>
  <string name="dialog_grant_permission_negative">Megszünteti</string>
</resources>
