<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="app_name">Flashlight</string>
  <string name="east">E</string>
  <string name="west">W</string>
  <string name="south">S</string>
  <string name="north">N</string>
  <string name="south_east">SE</string>
  <string name="south_west">SW</string>
  <string name="north_east">NE</string>
  <string name="north_west">NW</string>
  <string name="main_color">Màu</string>
  <string name="main_morse">Morse</string>
  <string name="morse_transmit">Truyền</string>
  <string name="on">ON</string>
  <string name="off">OFF</string>
  <string name="morse_your_text">Văn bản của bạn</string>
  <string name="morse_morse_code">Mã Morse</string>
  <string name="permission_location_rationale">Truy cập vào dịch vụ vị trí là cần thiết để chứng minh tính năng \'vị trí của tôi\', hiển thị vị trí hiện tại của bạn trên bản đồ.</string>
  <string name="permission_location_denied_message">Mẫu này yêu cầu sự cho phép vị trí bật lớp \'vị trí của tôi\'. Vui lòng thử lại và cấp quyền truy cập để sử dụng vị trí. \n Nếu quyền đã bị từ chối vĩnh viễn, bạn có thể bật nó từ Cài đặt hệ thống &gt; Apps &gt; </string>
  <string name="no_location_detected">Không tìm thấy vị trí. Đảm bảo rằng vị trí được bật trên thiết bị.</string>
  <string name="locate">Định vị</string>
  <string name="rt_title">Chúng tôi cần phản hồi của bạn</string>
  <string name="dialog_rate_message_normal">Bạn thích công cụ Flashlight của chúng tôi! Bạn có thể xin vui lòng dành một chút thời gian để đánh giá nó. Sự hỗ trợ của bạn giúp chúng tôi làm tốt hơn. Cảm ơn sự ủng hộ của bạn!</string>
  <string name="dialog_rate_positive">Tuyệt vời</string>
  <string name="rt_fb">Tôi có gợi ý</string>
  <string name="rt_cancel">Lần tiếp theo</string>
  <string name="dialog_rate_message_feedback">Phản hồi sẽ khiến chúng tôi cung cấp cho bạn nhiều dịch vụ chất lượng hơn.</string>
  <string name="ok">OK</string>
  <string name="cancel">Hủy</string>
  <string name="no_sending_emails_app">Rất tiếc, chúng tôi không thể tìm thấy bất kỳ ứng dụng nào để gửi email! Dưới đây là địa chỉ email phản hồi của chúng tôi: \n</string>
  <string name="no_google_play_app">Rất tiếc, chúng tôi không thể tìm thấy bất kỳ ứng dụng nào để mở xếp hạng nhà!</string>
  <string name="can_not_open_flash_light">Không thể mở đèn flash</string>
  <string name="device_not_support_flash_light">Thiết bị không hỗ trợ đèn flash và sẽ tự động làm sáng màn hình</string>
  <string name="seconds">%1$d Giây</string>
  <plurals name="minute">
    <item quantity="other">%1$d Phút</item>
  </plurals>
  <string name="never">Không bao giờ</string>
  <string name="auto_close">Tự động tắt</string>
  <string name="calibration_message">Bạn có thể tránh xa nguồn nhiễu từ trường và làm theo hướng dẫn để hoàn thành việc hiệu chỉnh la bàn</string>
  <string name="the_device_compass_is_not_available">La bàn của thiết bị không có sẵn</string>
  <string name="recover_billing_completed">Đã hoàn thành. Nếu bạn có bất kỳ câu hỏi nào, hãy kiểm tra mạng của bạn hoặc kiểm tra đơn hàng Google Play của bạn và thử lại. Cảm ơn bạn!</string>
  <string name="processing_please_wait">Chế biến … Vui lòng waite.</string>
  <string name="billing_set_up_failed_message">Không thể bắt đầu. Hãy đảm bảo rằng Google Play hoạt động bình thường.</string>
  <string name="purchase_success">Mua thành công</string>
  <string name="purchase_failed">Mua thất bại</string>
  <string name="notification_hint_on">Nhấn để bật ánh sáng</string>
  <string name="notification_hint_off">Nhấn để tắt ánh sáng</string>
  <string name="title_setting">Cài đặt</string>
  <string name="setting_primary_title_launch_open">Tự động</string>
  <string name="setting_secondary_title_launch_open">Bật đèn pin khi khởi động</string>
  <string name="setting_primary_title_keep_open">Đèn flash vẫn ở</string>
  <string name="setting_secondary_title_keep_open">Ở lại sau khi khóa màn hình</string>
  <string name="purchase_shake_open">Lắc để bật / tắt đèn pin</string>
  <string name="setting_primary_title_shake_open">Lắc để chuyển</string>
  <string name="setting_secondary_title_shake_open">Lắc điện thoại của bạn để bật / tắt đèn pin</string>
  <string name="setting_primary_title_notification">Thanh công cụ thông báo bật</string>
  <string name="setting_secondary_title_notification">Phím tắt để bật / tắt đèn pin</string>
  <string name="setting_primary_title_battery_control">Kiểm soát nguồn</string>
  <string name="setting_secondary_title_battery_control">Cảnh báo pin yếu dưới %1$d%%</string>
  <string name="setting_primary_title_close_time">Tự động tắt</string>
  <string name="setting_secondary_title_close_time">Tắt đèn pin sau một khoảng thời gian</string>
  <string name="title_about">Giới thiệu</string>
  <string name="about_feedback">Phản hồi</string>
  <string name="about_rate">Đánh giá chúng tôi</string>
  <string name="about_privacy_policy">Chính sách bảo mật</string>
  <string name="billing_remove_ads">Xóa quảng cáo</string>
  <string name="billing_shark">Lắc để chuyển đèn pin</string>
  <string name="billing_notification">Phím tắt của Thanh công cụ Thông báo để bật / tắt đèn pin</string>
  <string name="purchase_billing">$1.99</string>
  <string name="recover_billing">Khôi phục</string>
  <string name="dialog_low_power_title">Chú ý!</string>
  <string name="dialog_low_power_message">Pin của bạn thấp hơn tỷ lệ phần trăm tối thiểu đã đặt. Bật đèn pin?</string>
  <string name="dialog_low_power_close">Tắt</string>
  <string name="dialog_low_power_open">Tiếp tục</string>
  <string name="common_dialog_title_hint">Chú ý</string>
  <string name="dialog_camera_permission_title">Mở quyền của Flashlight</string>
  <string name="dialog_camera_permission_message">Không được phép sử dụng đèn pin được tích hợp với máy ảnh của nhà sản xuất thiết bị của bạn. Vui lòng cấp phép cho camera.</string>
  <string name="dialog_camera_permission_positive">Mở</string>
  <string name="dialog_camera_permission_granted_message">Đã được cho phép! Bắt đầu chuyến đi đèn pin!</string>
  <string name="dialog_camera_permission_granted_positive">Khởi đầu</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message">Thiết bị này không có phần cứng đèn pin có sẵn. Bạn có thể sử dụng ánh sáng màn hình để thay thế.</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_negative">Tôi biết</string>
  <string name="common_screen_light">Ánh sáng màn hình</string>
  <string name="dialog_camera_occupied_positive">Tôi biết</string>
  <string name="dialog_camera_occupied_message">Không thể bật đèn pin vì phần cứng đang bị chiếm dụng. Vui lòng kiểm tra và ngừng các ứng dụng khác để theo dõi đèn pin.</string>
  <string name="setting_primary_title_share">Chia sẻ</string>
  <string name="setting_secondary_title_share">Đèn pin tốt nhất, nhấn để chia sẻ với bạn bè của bạn</string>
  <string name="setting_share_hint">Sao chép thành công, bạn có thể dán trực tiếp</string>
  <string name="setting_secondary_title_faq">Các mục vấn đề thường gặp và câu trả lời cho các câu hỏi tương ứng</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_title">Đèn pin không có sẵn</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message_no_flashlight">Đèn pin của thiết bị này bị hỏng hoặc không có đèn pin</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message_screen_light">Bạn cũng có thể sử dụng ánh sáng màn hình thay thế</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_positive">Sử dụng ánh sáng màn hình</string>
  <string name="title_faq">Câu hỏi thường gặp</string>
  <string-array name="faq_question">
    <item>Tại sao đèn pin của tôi không hoạt động hoặc không ổn định mọi lúc?</item>
    <item>Tại sao tôi chỉ có thể sử dụng ánh sáng màn hình?</item>
    <item>Tại sao đèn pin tắt bất thường?</item>
    <item>Làm thế nào để thay đổi màu sắc của ánh sáng?</item>
    <item>Tại sao tốc độ của pin tiêu thụ nhanh và nhiệt độ của thiết bị cao?</item>
    <item>Tại sao la bàn không chính xác?</item>
    <item>Tại sao không thể sử dụng bản đồ đúng cách?</item>
  </string-array>
  <string-array name="faq_answer">
    <item>
Nếu đèn pin của bạn không hoạt động, nó có thể được gây ra bởi các lý do sau:\n- Đèn pin luôn luôn sáng, có thể là do chế độ nhấp nháy được bật. Các bước để tắt chế độ nhấp nháy: Quay lại trang chủ → Kiểm tra vị trí của nút trong [SOS, 0 ~ 10] → Kéo nút xuống dưới số 0;\n- Đã mở ứng dụng đèn pin hoặc ứng dụng máy ảnh khác cùng một lúc, vui lòng đóng các ứng dụng này;\n- Không cho phép camera, đèn pin cần có camera để bật đèn. Các bước để cho phép máy ảnh: Quay lại trang chủ → Nhấp vào nút bật / tắt → Cho phép quyền của máy ảnh trong cửa sổ bật lên;\n- Đèn pin của thiết bị này bị hỏng. Bạn cũng có thể sử dụng ánh sáng màn hình thay thế. Các bước để sử dụng ánh sáng màn hình: Quay lại trang chủ → Nhấp vào nút đèn màn hình ở góc dưới bên phải.
    </item>
    <item>
Đèn pin của thiết bị này bị hỏng hoặc không có đèn pin. Bạn cũng có thể sử dụng ánh sáng màn hình thay thế. Các bước để sử dụng ánh sáng màn hình: Quay lại trang chủ → Nhấp vào nút đèn màn hình ở góc dưới bên phải.
    </item>
    <item>
Nếu bạn thấy đèn pin bị tắt bất thường, hãy kiểm tra các cài đặt sau:\n- Đèn pin ở lại. Nếu bạn tắt đèn pin, đèn pin có thể tắt trong khi màn hình khóa;\n- Tự động tắt. Nếu bạn bật tự động, đèn pin sẽ tự động tắt sau thời gian đã đặt. Nếu bạn không muốn tắt đèn pin tự động, vui lòng đảm bảo rằng cài đặt tắt tự động là "Không bao giờ";\n- Lắc để chuyển đổi. Nếu bạn bật chế độ lắc để chuyển cài đặt đèn pin, đèn pin sẽ tự động bật / tắt khi phát hiện thấy rung lắc lớn của thiết bị. Nếu bạn không muốn bật / tắt đèn pin bằng cách lắc, hãy tắt cài đặt này .
    </item>
    <item>
Thật không may, do những hạn chế của phần cứng thiết bị, màu sắc của đèn flash không thể thay đổi, chỉ có thể thay đổi màu sắc của ánh sáng màn hình. Các bước thay đổi màu của ánh sáng màn hình: Quay lại trang chủ → Nhấp vào nút đèn màn hình Ở góc dưới bên phải → Màu của ánh sáng được thay đổi bằng cách điều chỉnh màu sắc (vòng tròn), độ bão hòa (dòng đầu tiên) và độ sáng (giây hàng).
    </item>
    <item>
Nếu tốc độ pin tiêu thụ nhanh và nhiệt độ của thiết bị cao, hãy thực hiện các cài đặt sau:\n- Nếu mức tiêu thụ pin quá nhanh, hãy sử dụng tính năng điều khiển nguồn để bảo vệ pin. Các bước để bật điều khiển nguồn: Chuyển đến trang cài đặt → Bật Điều khiển nguồn → Đặt cảnh báo pin yếu → OK.\n- Nếu nhiệt độ của thiết bị cao. Bạn cũng có thể sử dụng ánh sáng màn hình thay thế. Các bước để sử dụng ánh sáng màn hình: Quay lại trang chủ → Nhấp vào nút đèn màn hình ở góc dưới bên phải.
    </item>
    <item>
Nếu la bàn của bạn không chính xác, có thể do các lý do sau:\n- Có nhiễu từ trường gần thiết bị. Vui lòng tránh nhiễu từ và hoàn thành hiệu chỉnh la bàn. Các bước để hiệu chỉnh la bàn: Quay trở lại trang chủ → Nhấp vào biểu tượng "?" Ở góc trên bên phải của la bàn để bắt đầu hiệu chỉnh la bàn → Thực hiện theo hướng dẫn để hoàn thành la bàn hiệu chuẩn; .Bước để hiệu chỉnh la bàn:\n- Do giới hạn phần cứng thiết bị của bạn, la bàn không hoạt động, bạn có thể thử sử dụng bản đồ để xác định vị trí. Các bước để mở bản đồ: Quay lại trang chủ → Nhấp vào nút la bàn để mở bản đồ → Mở quyền truy cập vị trí để sử dụng bản đồ.
    </item>
    <item>
Nếu bản đồ của bạn không hoạt động, hãy kiểm tra các cài đặt sau:\n- Bạn chưa cho phép địa điểm. Các bước để mở quyền vị trí: Quay lại trang chủ → Nhấp vào la bàn để mở bản đồ → Cho phép quyền vị trí, trong cửa sổ cấp phép ứng dụng bật lên;\n- Sử dụng bản đồ cần bật mạng, kiểm tra mạng hiện tại có bình thường không;\n- Nếu không có vấn đề gì với các cài đặt ở trên, tôi rất xin lỗi, thiết bị của bạn không hỗ trợ nhắm mục tiêu hoặc có sự bất thường trong định vị và bản đồ có thể được sử dụng bình thường.
    </item>
  </string-array>
  <string name="title_feedback">Không hài lòng?</string>
  <string name="dialog_feedback_message_faq">Có vấn đề gặp phải trong quá trình sử dụng? Tìm giải pháp trong FAQ.</string>
  <string name="dialog_feedback_message_feedback">Vấn đề chưa được giải quyết? Vui lòng phản hồi chi tiết hơn về vấn đề.</string>
  <string name="dialog_feedback_positive">Phản hồi</string>
  <string name="dialog_request_permission_title">Cần sự cho phép của máy ảnh</string>
  <string name="dialog_request_permission_message">Đèn pin cần có sự cho phép của máy ảnh để cung cấp cho bạn dịch vụ đèn pin. Đèn pin sẽ không xâm phạm quyền riêng tư của bạn, vui lòng cho phép máy ảnh.</string>
  <string name="dialog_request_permission_positive">Hiểu</string>
  <string name="dialog_rate_us_title">Đánh giá chúng tôi</string>
  <string name="dialog_rate_us_message_review">Nếu bạn thích đèn pin, hãy xem xét cho chúng tôi xem xét.</string>
  <string name="dialog_rate_us_message_rate">Chọn:</string>
  <string name="dialog_rate_us_positive">Gửi đi</string>
  <string name="update_dialog_title_1">Tính năng mới được phát hành!</string>
  <string name="update_dialog_title_2">Vui lòng cập nhật!</string>
  <string name="update_dialog_title_3">Cập nhật và tiếp tục</string>
  <string name="update_dialog_content_1">Bạn muốn xem một cái gì đó mới? Chỉ cần cập nhật và tìm hiểu! Cảm ơn đã sử dụng!</string>
  <string name="update_dialog_content_2">Chúng tôi đã sửa một số lỗi tiềm năng! Cập nhật ngay lập tức được khuyến khích!</string>
  <string name="update_dialog_content_3">Ứng dụng này đang gặp một số vấn đề nghiêm trọng, bạn nên cập nhật để tiếp tục hoặc thoát! Hồ sơ lịch sử của bạn sẽ tiếp tục!  Xin lỗi vì sự bất tiện. Chúng tôi cam kết làm cho ứng dụng tốt nhất cho bạn!</string>
  <string name="update_dialog_cancel">Hủy bỏ</string>
  <string name="update_dialog_update">Cập nhật</string>
  <string name="update_dialog_quit">Thoát</string>
  <string name="dialog_grant_permission_message">Đèn pin cần có sự cho phép của máy ảnh để cung cấp cho bạn dịch vụ đèn pin. Đèn pin sẽ không xâm phạm quyền riêng tư của bạn, vui lòng cho phép máy ảnh</string>
  <string name="dialog_grant_permission_positive">Ban cho</string>
  <string name="dialog_grant_permission_negative">Hủy bỏ</string>
</resources>
