<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="app_name">Flashlight</string>
  <string name="east">E</string>
  <string name="west">W</string>
  <string name="south">S</string>
  <string name="north">N</string>
  <string name="south_east">SE</string>
  <string name="south_west">SW</string>
  <string name="north_east">NE</string>
  <string name="north_west">NW</string>
  <string name="main_color">Boja</string>
  <string name="main_morse">Morse</string>
  <string name="morse_transmit">Prijenos</string>
  <string name="on">ON</string>
  <string name="off">OFF</string>
  <string name="morse_your_text">Vaš tekst</string>
  <string name="morse_morse_code">Morseov kod</string>
  <string name="permission_location_rationale">Pristup servisu lokacije potreban je za prikazivanje značajke \'moje lokacije\' koja prikazuje vašu trenutačnu lokaciju na karti.</string>
  <string name="permission_location_denied_message">Ovaj uzorak zahtijeva dozvolu lokacije da omogući sloj \'moje lokacije\'. Pokušajte ponovo i odobrite pristup korištenju lokacije.\nAko je dozvola trajno odbijena, može se omogućiti iz Postavke sustava &gt; Aplikacije &gt; </string>
  <string name="no_location_detected">Nije otkrivena nijedna lokacija. Provjerite je li lokacija omogućena na uređaju.</string>
  <string name="locate">Pronađi</string>
  <string name="rt_title">Trebamo vaše povratne informacije</string>
  <string name="dialog_rate_message_normal">Volite li naš alat Flashlight! Možete li, molim vas, uzeti trenutak da ga ocijenite. Vaša podrška čini nas bolje. Hvala vam na podršci!</string>
  <string name="dialog_rate_positive">Iznenađujuće</string>
  <string name="rt_fb">Imam prijedloge</string>
  <string name="rt_cancel">Sljedeći put</string>
  <string name="dialog_rate_message_feedback">Povratne informacije učinit će nas da vam pružimo kvalitetnije usluge.</string>
  <string name="ok">OK</string>
  <string name="cancel">Cancel</string>
  <string name="no_sending_emails_app">Žao nam je, nismo pronašli nijednu aplikaciju za slanje e-pošte! Ispod su naša adresa e-pošte povratne informacije: \n</string>
  <string name="no_google_play_app">Žao nam je, nismo pronašli nijednu aplikaciju za otvaranje ocjene doma!</string>
  <string name="can_not_open_flash_light">Nije moguće otvoriti bljeskalicu</string>
  <string name="device_not_support_flash_light">Uređaj ne podržava bljeskalicu i automatski će zasvijetliti zaslon</string>
  <string name="seconds">%1$d Sekunde</string>
  <plurals name="minute">
    <item quantity="other">%1$d Minuta</item>
  </plurals>
  <string name="never">Nikad</string>
  <string name="auto_close">Automatsko isključivanje</string>
  <string name="calibration_message">Možete ostati daleko od izvora smetnji magnetskog polja i slijedite upute kako biste dovršili kalibraciju kompasa</string>
  <string name="the_device_compass_is_not_available">Kompas uređaja nije dostupan</string>
  <string name="recover_billing_completed">Dovršeno. Ako imate bilo kakvih pitanja, provjerite mrežu ili provjerite narudžbu usluge Google Play i pokušajte ponovo. Hvala!</string>
  <string name="processing_please_wait">Obrada…Molimo, čekajte.</string>
  <string name="billing_set_up_failed_message">Ne može se pokrenuti. Provjerite radi li Google Play ispravno.</string>
  <string name="purchase_success">Uspjeh kupnje</string>
  <string name="purchase_failed">Kupnja nije uspjela</string>
  <string name="notification_hint_on">Dodirnite za uključivanje svjetla</string>
  <string name="notification_hint_off">Taknite za isključivanje svjetla</string>
  <string name="title_setting">Postavke</string>
  <string name="setting_primary_title_launch_open">Automatski uključen</string>
  <string name="setting_secondary_title_launch_open">Uključite svjetiljku prilikom pokretanja</string>
  <string name="setting_primary_title_keep_open">Svjetiljka ostaje uključena</string>
  <string name="setting_secondary_title_keep_open">SOstanite uključeni nakon zaključavanja zaslona</string>
  <string name="purchase_shake_open">Shake za uključivanje</string>
  <string name="setting_primary_title_shake_open">Shake za uključivanje</string>
  <string name="setting_secondary_title_shake_open">Tresti telefon da uključite / isključite svjetiljku</string>
  <string name="setting_primary_title_notification">Prebacivanje na alatnu traku obavijesti</string>
  <string name="setting_secondary_title_notification">Prečac za uključivanje / isključivanje svjetiljke</string>
  <string name="setting_primary_title_battery_control">Kontrola snage</string>
  <string name="setting_secondary_title_battery_control">Nisko upozorenje o bateriji ispod %1$d%%</string>
  <string name="setting_primary_title_close_time">Automatsko isključivanje</string>
  <string name="setting_secondary_title_close_time">Isključite svjetiljku nakon određenog vremenskog razdoblja</string>
  <string name="title_about">Oko</string>
  <string name="about_feedback">Povratna veza</string>
  <string name="about_rate">Ocijenite nas</string>
  <string name="about_privacy_policy">Pravila o privatnosti</string>
  <string name="billing_remove_ads">Ukloni AD</string>
  <string name="billing_shark">Pomaknite se za promjenu svjetiljke</string>
  <string name="billing_notification">Prečac alatne trake obavijesti za uključivanje / isključivanje svjetiljke</string>
  <string name="purchase_billing">$1.99</string>
  <string name="recover_billing">Vratiti</string>
  <string name="dialog_low_power_title">Pažnja!</string>
  <string name="dialog_low_power_message">Vaša je baterija niža od postavljenog minimalnog postotka. Ugasiti svjetiljku ionako?</string>
  <string name="dialog_low_power_close">Isključiti</string>
  <string name="dialog_low_power_open">Ostati na</string>
  <string name="common_dialog_title_hint">Pažnja</string>
  <string name="dialog_camera_permission_title">Otvori dozvole za Flashlight</string>
  <string name="dialog_camera_permission_message">Nema dopuštenja za upotrebu svjetiljke koja je proizvođač uređaja integriran s fotoaparatom. Dozvola za fotoaparat.</string>
  <string name="dialog_camera_permission_positive">Otvoren</string>
  <string name="dialog_camera_permission_granted_message">Dopuštenje je odobreno! Pokreni putovanje svjetiljkom!</string>
  <string name="dialog_camera_permission_granted_positive">Početak</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message">Ovaj uređaj nema dostupnog hardverskog svjetla. Umjesto toga možete koristiti svjetlo zaslona.</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_negative">Znam</string>
  <string name="common_screen_light">Svjetlo zaslona</string>
  <string name="dialog_camera_occupied_positive">Znam</string>
  <string name="dialog_camera_occupied_message">Nije moguće uključiti svjetiljku jer je hardver zauzet. Provjerite i zaustavite druge aplikacije koje nude svjetiljku.</string>
  <string name="setting_primary_title_share">Udio</string>
  <string name="setting_secondary_title_share">Najbolja svjetiljka, dodirnite za dijeljenje s prijateljima</string>
  <string name="setting_share_hint">Uspješno kopiranje možete izravno zalijepiti</string>
  <string name="setting_secondary_title_faq">Uobičajeni problemi i odgovori na odgovarajuća pitanja</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_title">Svjetiljka nije dostupna</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message_no_flashlight">Svjetiljka ovog uređaja je oštećena ili nema svjetiljke</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message_screen_light">Umjesto toga možete koristiti i svjetlo zaslona</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_positive">Koristite svjetlo zaslona</string>
  <string name="title_faq">Pitanja</string>
  <string-array name="faq_question">
    <item>Zašto moja baterijska svjetiljka ne radi ili treperi cijelo vrijeme?</item>
    <item>Zašto mogu koristiti samo svjetlo zaslona?</item>
    <item>Zašto je baterija neuobičajeno isključena?</item>
    <item>Kako promijeniti boju svjetla?</item>
    <item>Zašto se brzina baterije brzo troši, a temperatura uređaja visoka?</item>
    <item>Zašto je kompas netočan?</item>
    <item>Zašto ne možete ispravno koristiti kartu?</item>
  </string-array>
  <string-array name="faq_answer">
    <item>
Ako svjetiljka ne radi, može biti uzrokovana sljedećim razlozima:\n- Svjetiljka je strobing cijelo vrijeme, vjerojatno zato što je uključen strobe način rada. Koraci za isključivanje načina rada: Povratak na početnu stranicu → Provjerite položaj gumba pod [SOS, 0 ~ 10] → Povucite gumb do broja 0;\n- Otvorena druga aplikacija svjetiljke ili aplikacija kamere u isto vrijeme, molimo zatvorite ove aplikacije;\n- Ne dopušta dopuštenje kamere, bljeskalici je potrebna dozvola kamere za uključivanje svjetla. Koraci za dopuštenje kamere: Natrag na početnu stranicu → Kliknite gumb za uključivanje / isključivanje → Dopusti dozvole kamere u skočnom prozoru;\n- Svjetiljka ovog uređaja je oštećena. Umjesto toga možete koristiti i svjetlo zaslona. Koraci za korištenje svjetla zaslona: Natrag na početnu stranicu → Kliknite gumb za osvjetljenje zaslona u donjem desnom kutu.
    </item>
    <item>
Svjetiljka ovog uređaja je oštećena ili nema svjetiljke. Umjesto toga možete koristiti i svjetlo zaslona. Koraci za korištenje svjetla zaslona: Natrag na početnu stranicu → Kliknite gumb za osvjetljenje zaslona u donjem desnom kutu.
    </item>
    <item>
Ako otkrijete da je svjetiljka neispravno isključena, provjerite sljedeće postavke:\n- Svjetiljka ostaje uključena. Ako isključite svjetiljku, bljeskalica se može isključiti tijekom zaključavanja zaslona;\n- Automatsko isključivanje. Ako uključite automatsko isključivanje, svjetiljka će se automatski isključiti nakon postavljenog vremena. Ako ne želite automatski isključiti svjetiljku, provjerite je li automatsko isključivanje "Nikada";\n- Shake za prebacivanje. Ako uključite trešnju da biste uključili postavku svjetiljke, svjetiljka će se automatski uključiti / isključiti kada se otkrije velika tresenja uređaja. ,
    </item>
    <item>
Nažalost, zbog ograničenja hardvera uređaja, boja bljeskalice se ne može promijeniti, već se može promijeniti samo boja svjetla zaslona. Koraci za promjenu boje svjetla zaslona: Natrag na početnu stranicu → Kliknite gumb za osvjetljenje zaslona U donjem desnom kutu → Boja svjetla mijenja se podešavanjem nijanse (kruga), zasićenja (prva linija) i svjetline (sekunde) crta).
    </item>
    <item>
Ako se brzina baterije brzo potroši, a temperatura uređaja visoka, učinite sljedeće:\n- Ako je potrošnja baterije prebrza, koristite funkciju kontrole snage kako biste zaštitili bateriju. Koraci za uključivanje kontrole napajanja: Idite na stranicu s postavkama → Uključite kontrolu napajanja → Postavite upozorenje o praznoj bateriji → U redu.\n- Ako je temperatura uređaja visoka. Umjesto toga možete koristiti i svjetlo zaslona. Koraci za korištenje svjetla zaslona: Natrag na početnu stranicu → Kliknite gumb za osvjetljenje zaslona u donjem desnom kutu.
    </item>
    <item>
Ako je kompas netočan, to može biti zbog sljedećih razloga:\n- U blizini uređaja ima smetnji magnetskog polja. Molimo vas da se držite podalje od magnetskih smetnji i dovršite kalibriranje kompasa. Postupci za kalibriranje kompasa: Povratak na početnu stranicu → Kliknite ikonu "?" U gornjem desnom kutu kompasa za početak kalibriranja kompasa → Slijedite upute za dovršetak kompasa kalibriranje;\n- Zbog ograničenja hardvera uređaja, kompas ne radi, možete pokušati koristiti kartu da biste odredili lokaciju. Koraci za otvaranje karte: Natrag na početnu stranicu → Kliknite gumb kompasa da biste otvorili kartu → Otvorite dozvolu lokacije za koristite kartu.
    </item>
    <item>
Ako vaša karta ne funkcionira, provjerite sljedeće postavke:\n- Niste dopustili dopuštenje lokacije. Koraci za otvaranje dopuštenja lokacije: Povratak na početnu stranicu → Kliknite kompas da biste otvorili kartu → Dopusti dozvolu lokacije u prozoru s dopuštenim skočnim prozorima aplikacije;\n- Koristite kartu potrebno za uključivanje mreže, provjerite trenutnu mrežu je normalno;\n- Ako nema problema s gore navedenim postavkama, jako mi je žao, vaš uređaj ne podržava ciljanje, ili postoji nepravilnost u pozicioniranju, a karta se ne može koristiti normalno.
    </item>
  </string-array>
  <string name="title_feedback">Nezadovoljan?</string>
  <string name="dialog_feedback_message_faq">Imate li problema s korištenjem? Pronađite rješenja u često postavljanim pitanjima.</string>
  <string name="dialog_feedback_message_feedback">Problem nije riješen? Povratne informacije o problemu možete dobiti više.</string>
  <string name="dialog_feedback_positive">Povratne informacije</string>
  <string name="dialog_request_permission_title">Trebate dopuštenje kamere</string>
  <string name="dialog_request_permission_message">Svjetiljka treba dopuštenje kamere da vam pruži uslugu svjetiljke. Svjetiljka neće ugroziti vašu privatnost, dopustite dopuštenje kamere.</string>
  <string name="dialog_request_permission_positive">razumjeti</string>
  <string name="dialog_rate_us_title">Ocijeni nas</string>
  <string name="dialog_rate_us_message_review">Ako uživate u svjetiljci, molimo razmislite o našem pregledu.</string>
  <string name="dialog_rate_us_message_rate">Odaberite:</string>
  <string name="dialog_rate_us_positive">podnijeti</string>
  <string name="update_dialog_title_1">Objavljena nova značajka!</string>
  <string name="update_dialog_title_2">Molimo ažurirajte!</string>
  <string name="update_dialog_title_3">Ažurirajte i nastavite</string>
  <string name="update_dialog_content_1">Želite vidjeti nešto novo? Samo ažurirajte i saznajte! Hvala na korištenju!</string>
  <string name="update_dialog_content_2">Popravili smo neke potencijalne pogreške! Odmah se preporučuje ažuriranje!</string>
  <string name="update_dialog_content_3">Ova aplikacija ima ozbiljnih problema, ažurirajte je za nastavak ili prestanak! Vaša povijest zapisa bit će ustrajna!  Žao nam je zbog neugodnosti. Posvećeni smo napraviti najbolju aplikaciju za vas!</string>
  <string name="update_dialog_cancel">Otkazati</string>
  <string name="update_dialog_update">Ažuriraj</string>
  <string name="update_dialog_quit">Prestati</string>
  <string name="dialog_grant_permission_message">Svjetiljka treba dopuštenje kamere da vam pruži uslugu svjetiljke. Svjetiljka neće ugroziti vašu privatnost, dopustite dopuštenje kamere</string>
  <string name="dialog_grant_permission_positive">Grant</string>
  <string name="dialog_grant_permission_negative">Otkazati</string>
</resources>
