<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="app_name">Flashlight</string>
  <string name="east">E</string>
  <string name="west">W</string>
  <string name="south">S</string>
  <string name="north">N</string>
  <string name="south_east">SE</string>
  <string name="south_west">SW</string>
  <string name="north_east">NE</string>
  <string name="north_west">NW</string>
  <string name="main_color">Color</string>
  <string name="main_morse">Morse</string>
  <string name="morse_transmit">Trasmettere</string>
  <string name="on">ON</string>
  <string name="off">OFF</string>
  <string name="morse_your_text">Il tuo testo</string>
  <string name="morse_morse_code">Codice Morse </string>
  <string name="permission_location_rationale">L\'accesso al servizio di localizzazione è necessario per dimostrare la funzione "mia posizione", che mostra la posizione corrente sulla mappa.</string>
  <string name="permission_location_denied_message">Questo esempio richiede l\'autorizzazione alla posizione per abilitare il livello "mia posizione". Riprova e concedi l\'accesso per utilizzare la posizione. \n Se il permesso è stato negato in modo permanente, può essere abilitato da Impostazioni di sistema &gt; App &gt; </string>
  <string name="no_location_detected">Nessuna posizione rilevata. Assicurati che la posizione sia abilitata sul dispositivo.</string>
  <string name="locate">Individuare</string>
  <string name="rt_title">Abbiamo bisogno del tuo feedback</string>
  <string name="dialog_rate_message_normal">Ti piace il nostro strumento Torcia! Potresti per favore prendermi un momento per valutarlo. Il tuo supporto ci fa fare meglio. Grazie per il tuo supporto! </string>
  <string name="dialog_rate_positive">Incredibile</string>
  <string name="rt_fb">Ho suggerimenti </string>
  <string name="rt_cancel">La prossima volta</string>
  <string name="dialog_rate_message_feedback">Il feedback ci consentirà di offrirti servizi di qualità superiore.</string>
  <string name="ok">OK</string>
  <string name="cancel">Annulla</string>
  <string name="no_sending_emails_app">Spiacenti, non siamo riusciti a trovare alcuna app per l\'invio di email! Di seguito il nostro indirizzo email di feedback: \n</string>
  <string name="no_google_play_app">Spiacenti, non siamo riusciti a trovare nessuna app per aprire la classifica casa!</string>
  <string name="can_not_open_flash_light">Impossibile aprire il flash</string>
  <string name="device_not_support_flash_light">Il dispositivo non supporta la luce del flash e si accenderà automaticamente sullo schermo</string>
  <string name="seconds">%1$d Secondi</string>
  <plurals name="minute">
    <item quantity="one">%1$d Minuti</item>
    <item quantity="other">%1$d Minuti</item>
  </plurals>
  <string name="never">Mai </string>
  <string name="auto_close">Spegni automaticamente</string>
  <string name="calibration_message">Puoi stare lontano dalla fonte di interferenza del campo magnetico e seguire le istruzioni per completare la calibrazione della bussola</string>
  <string name="the_device_compass_is_not_available">La bussola del dispositivo non è disponibile</string>
  <string name="recover_billing_completed">Completato. Se hai domande, controlla la rete o controlla l\'ordine di Google Play e riprova. Grazie! </string>
  <string name="processing_please_wait">In elaborazione … Please waite.</string>
  <string name="billing_set_up_failed_message">Impossibile iniziare. Assicurati che Google Play funzioni correttamente. </string>
  <string name="purchase_success">Acquista successo</string>
  <string name="purchase_failed">Acquisto fallito</string>
  <string name="notification_hint_on">Tocca per accendere la luce</string>
  <string name="notification_hint_off">Tocca per spegnere la luce</string>
  <string name="title_setting">Impostazioni</string>
  <string name="setting_primary_title_launch_open">Acceso automatico</string>
  <string name="setting_secondary_title_launch_open">Accendi la torcia all\'avvio</string>
  <string name="setting_primary_title_keep_open">La torcia rimane accesa</string>
  <string name="setting_secondary_title_keep_open">Resta acceso dopo aver bloccato lo schermo</string>
  <string name="purchase_shake_open">Agitare per accendere / spegnere la torcia elettrica</string>
  <string name="setting_primary_title_shake_open">Agitare per passare</string>
  <string name="setting_secondary_title_shake_open">Scuoti il telefono per accendere / spegnere la torcia</string>
  <string name="setting_primary_title_notification">Attiva la barra degli strumenti di notifica</string>
  <string name="setting_secondary_title_notification">Collegamento per accendere / spegnere la torcia</string>
  <string name="setting_primary_title_battery_control">Controllo di potenza</string>
  <string name="setting_secondary_title_battery_control">Avviso di batteria inferiore al %1$d%%</string>
  <string name="setting_primary_title_close_time">Spento automatico</string>
  <string name="setting_secondary_title_close_time">Spegni la torcia dopo un certo periodo di tempo</string>
  <string name="title_about">Su</string>
  <string name="about_feedback">Feedback</string>
  <string name="about_rate">Votaci</string>
  <string name="about_privacy_policy">Politica sulla privacy</string>
  <string name="billing_remove_ads">Rimuovi annunci</string>
  <string name="billing_shark">Agitare per cambiare torcia</string>
  <string name="billing_notification">Scorciatoia della barra degli strumenti di notifica per accendere / spegnere la torcia</string>
  <string name="purchase_billing">$1.99</string>
  <string name="recover_billing">Ripristinare</string>
  <string name="dialog_low_power_title">Attenzione!</string>
  <string name="dialog_low_power_message">La batteria è inferiore alla percentuale minima impostata. Accendi comunque la torcia?</string>
  <string name="dialog_low_power_close">Spegni</string>
  <string name="dialog_low_power_open">Resta su</string>
  <string name="common_dialog_title_hint">Attenzione</string>
  <string name="dialog_camera_permission_title">Apri permessi torcia</string>
  <string name="dialog_camera_permission_message">Non ha il permesso di utilizzare torcia elettrica che è integrata con la fotocamera dal produttore del dispositivo. Si prega di concedere l\'autorizzazione della fotocamera.</string>
  <string name="dialog_camera_permission_positive">Aperto</string>
  <string name="dialog_camera_permission_granted_message">Permesso accordato! Inizia il viaggio con la torcia!</string>
  <string name="dialog_camera_permission_granted_positive">Inizio</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message">Questo dispositivo non ha hardware per torcia disponibile. Puoi invece usare la luce dello schermo.</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_negative">lo so</string>
  <string name="common_screen_light">Luce dello schermo</string>
  <string name="dialog_camera_occupied_positive">lo so</string>
  <string name="dialog_camera_occupied_message">Impossibile accendere la torcia perché l\'hardware è occupato. Si prega di controllare e fermare altre app che fanno la torcia.</string>
  <string name="setting_primary_title_share">Condividere</string>
  <string name="setting_secondary_title_share">La migliore torcia, tocca per condividere con i tuoi amici</string>
  <string name="setting_share_hint">Copia con successo, puoi incollare direttamente</string>
  <string name="setting_secondary_title_faq">Elementi problematici comuni e risposte a domande corrispondenti</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_title">Torcia non disponibile</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message_no_flashlight">La torcia di questo dispositivo è danneggiata o non c\'è torcia</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_message_screen_light">Puoi anche utilizzare la luce dello schermo</string>
  <string name="dialog_no_flashlight_positive">Usa la luce dello schermo</string>
  <string name="title_faq">FAQ</string>
  <string-array name="faq_question">
    <item>Perché la mia torcia non funziona o non si muove continuamente?</item>
    <item>Perché posso usare solo la luce dello schermo?</item>
    <item>Perché la torcia è spenta in modo anomalo?</item>
    <item>Come cambiare il colore della luce?</item>
    <item>Perché la velocità della batteria si esaurisce rapidamente e la temperatura del dispositivo è elevata?</item>
    <item>Perché la bussola è imprecisa?</item>
    <item>Perché non si può usare correttamente la mappa?</item>
  </string-array>
  <string-array name="faq_answer">
    <item>
Se la tua torcia non funziona, potrebbe essere causata dai seguenti motivi:\n- La torcia è stata lampeggiante continuamente, probabilmente perché la modalità strobo è attiva. Passi per disattivare la modalità strobo: Torna alla homepage → Controlla la posizione del pulsante sotto [SOS, 0 ~ 10] → Trascina il pulsante sotto il numero 0;\n- Apri un\'altra applicazione torcia o applicazione fotocamera allo stesso tempo, chiudi queste app;\n- Non consente l\'autorizzazione della fotocamera, la torcia necessita dell\'autorizzazione della fotocamera per accendere la luce. Passi per consentire l\'autorizzazione della telecamera: Torna alla homepage → Fare clic sul pulsante on / off → Consenti permessi della telecamera nella finestra pop-up;\n- La torcia di questo dispositivo è danneggiata. Puoi anche utilizzare la luce dello schermo. Passi per utilizzare la luce dello schermo: Torna alla homepage → Fare clic sul pulsante della luce sullo schermo nell\'angolo in basso a destra.
    </item>
    <item>
La torcia di questo dispositivo è danneggiata o non c\'è torcia. Puoi anche utilizzare la luce dello schermo. Passi per utilizzare la luce dello schermo: Torna alla homepage → Fare clic sul pulsante della luce sullo schermo nell\'angolo in basso a destra.
    </item>
    <item>
Se si scopre che la torcia è spenta in modo anomalo, verificare le seguenti impostazioni:\n- La torcia rimane accesa. Se si spegne la torcia rimane accesa, la torcia potrebbe spegnersi durante la schermata di blocco;\n- Automatico disattivato. Se si disattiva automaticamente, la torcia si spegne automaticamente dopo il tempo impostato. Se non si desidera spegnere automaticamente la torcia, assicurarsi che l\'impostazione di spegnimento automatico sia "Mai";\n- Agitare per passare. Se accendi la scossa per cambiare l\'impostazione della torcia, la torcia si accenderà e spegnerà automaticamente quando viene rilevato un ampio movimento del dispositivo. Se non desideri accendere / spegnere la torcia agitando, disattiva questa impostazione .
    </item>
    <item>
Sfortunatamente, a causa delle limitazioni dell\'hardware del dispositivo, il colore del flash non può essere modificato, è possibile modificare solo il colore della luce dello schermo. Passi per cambiare il colore della luce dello schermo: Torna alla homepage → Fai clic sul pulsante della luce sullo schermo Nell\'angolo in basso a destra → Il colore della luce viene modificato regolando la tonalità (cerchio), la saturazione (prima riga) e la luminosità (secondo linea).
    </item>
    <item>
Se la velocità della batteria si esaurisce rapidamente e la temperatura del dispositivo è alta, effettuare le seguenti impostazioni:\n- Se il consumo della batteria è troppo veloce, utilizzare la funzione di controllo dell\'alimentazione per proteggere la batteria. Passi per accendere il controllo di potenza: Vai alla pagina delle impostazioni → Attiva controllo di alimentazione → Imposta avviso di batteria scarica → OK.\n- Se la temperatura del dispositivo è alta. Puoi anche utilizzare la luce dello schermo. Passi per utilizzare la luce dello schermo: Torna alla homepage → Fare clic sul pulsante della luce sullo schermo nell\'angolo in basso a destra.
    </item>
    <item>
Se la tua bussola è imprecisa, potrebbe essere dovuto ai seguenti motivi:\n- C\'è un\'ingerenza del campo magnetico vicino al dispositivo. Si prega di evitare interferenze magnetiche e completare la calibrazione della bussola. Per calibrare la bussola: tornare alla pagina iniziale → Fare clic sull\'icona "?" Nell\'angolo in alto a destra della bussola per avviare la calibrazione della bussola → Seguire le istruzioni per completare la bussola calibrazione; .Steps per calibrare la bussola:\n- A causa delle limitazioni hardware del tuo dispositivo, la bussola non funziona, puoi provare a utilizzare la mappa per determinare la posizione. Puoi aprire la mappa: Torna alla homepage → Fai clic sul pulsante della bussola per aprire la mappa → Apri il permesso di posizione per usa la mappa.
    </item>
    <item>
Se la tua mappa non funziona, controlla le seguenti impostazioni:\n- Non hai autorizzato il permesso di posizione. Passi per aprire l\'autorizzazione di posizione: Torna alla homepage → Fare clic sulla bussola per aprire la mappa → Consenti l\'autorizzazione di posizione, nella finestra di autorizzazione dell\'applicazione popup;\n- Usa la mappa per accendere la rete, controlla che la rete corrente sia normale;\n- Se non ci sono problemi con le impostazioni di cui sopra, sono molto dispiaciuto, il tuo dispositivo non supporta il targeting, o C\'è un\'anomalia nel posizionamento e la mappa non può essere utilizzata normalmente.
    </item>
  </string-array>
  <string name="title_feedback">Non soddisfatto?</string>
  <string name="dialog_feedback_message_faq">Hai riscontrato problemi durante l\'uso? Trova soluzioni in FAQ.</string>
  <string name="dialog_feedback_message_feedback">Il problema non è risolto? Si prega di feedback maggiori dettagli sul problema.</string>
  <string name="dialog_feedback_positive">Risposta</string>
  <string name="dialog_request_permission_title">Hai bisogno del permesso della fotocamera</string>
  <string name="dialog_request_permission_message">La torcia necessita dell\'autorizzazione della fotocamera per fornirti un servizio torcia. La torcia non invaderà la tua privacy, si prega di consentire l\'autorizzazione della fotocamera.</string>
  <string name="dialog_request_permission_positive">Inteso</string>
  <string name="dialog_rate_us_title">Votaci</string>
  <string name="dialog_rate_us_message_review">Se ti piace la torcia, ti preghiamo di darci una recensione.</string>
  <string name="dialog_rate_us_message_rate">Scegliere:</string>
  <string name="dialog_rate_us_positive">Sottoscrivi</string>
  <string name="update_dialog_title_1">Nuova funzione rilasciata!</string>
  <string name="update_dialog_title_2">Per favore aggiornare!</string>
  <string name="update_dialog_title_3">Aggiorna e continua</string>
  <string name="update_dialog_content_1">Vuoi vedere qualcosa di nuovo? Basta aggiornare e scoprire! Grazie per aver usato!</string>
  <string name="update_dialog_content_2">Abbiamo corretto alcuni potenziali bug! Si consiglia caldamente l\'aggiornamento immediato!</string>
  <string name="update_dialog_content_3">Questa app sta riscontrando qualche problema serio, dovresti aggiornare per continuare o uscire! Il tuo record di cronologia persisterà!  Ci dispiace per l\'inconvenienza. Ci impegniamo a creare la migliore app per te!</string>
  <string name="update_dialog_cancel">Annulla</string>
  <string name="update_dialog_update">Aggiornare</string>
  <string name="update_dialog_quit">Smettere</string>
  <string name="dialog_grant_permission_message">La torcia necessita dell\'autorizzazione della fotocamera per fornirti un servizio torcia. La torcia non invaderà la tua privacy, si prega di consentire l\'autorizzazione della fotocamera</string>
  <string name="dialog_grant_permission_positive">Concedere</string>
  <string name="dialog_grant_permission_negative">Annulla</string>
</resources>
